# edX translation file.
# Copyright (C) 2026 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2026.
# 
# Translators:
# Transifex Bot <>, 2026
# edx_transifex_bot <i18n-working-group+edx-transifex-bot@edx.org>, 2026
# Brian Smith, 2026
# Omar Al-Ithawi <i@omardo.com>, 2026
# Gerardo Núñez, 2026
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-20 11:35+0000\n"
"Last-Translator: Gerardo Núñez, 2026\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: consent/admin/__init__.py:99
msgid ""
"Preview the data sharing consent page rendered in the context of a course "
"enrollment."
msgstr "과정 등록과 관련하여 렌더링된 데이터 공유 동의 페이지를 미리 봅니다."

#: consent/admin/__init__.py:110
msgid ""
"Preview the data sharing consent page rendered in the context of a program "
"enrollment."
msgstr "프로그램 등록과 관련하여 렌더링된 데이터 공유 동의 페이지를 미리 봅니다."

#: consent/admin/__init__.py:119 enterprise/admin/__init__.py:721
msgid "Preview (course)"
msgstr "미리보기(과정)"

#: consent/admin/__init__.py:120 enterprise/admin/__init__.py:734
msgid "Preview (program)"
msgstr "미리보기(프로그램)"

#: consent/models.py:213
msgid "Name of the user whose consent state is stored."
msgstr "동의 상태가 저장된 사용자의 이름입니다."

#: consent/models.py:215
msgid "Whether consent is granted."
msgstr "동의가 허용되는지 여부."

#: consent/models.py:243
msgid "Data Sharing Consent Record"
msgstr "데이터 공유 동의 기록"

#: consent/models.py:244
msgid "Data Sharing Consent Records"
msgstr "데이터 공유 동의 기록"

#: consent/models.py:252
msgid "Course key for which data sharing consent is granted."
msgstr "데이터 공유에 대한 동의가 허용되는 과정 키입니다."

#: consent/models.py:266
msgid "Data sharing consent text overrides"
msgstr "데이터 공유 동의 텍스트가 우선합니다."

#: consent/models.py:269
msgid ""
"Fill in a text for first paragraph of page. The following variables may be "
"available:<br /><ul><li>enterprise_customer_name: A name of enterprise "
"customer.</li><li>platform_name: Name of platform.</li><li>item: A string "
"which is \"course\" or \"program\" depending on the type of "
"consent.</li><li>course_title: Title of course. Available when type of "
"consent is course.</li><li>course_start_date: Course start date. Available "
"when type of consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"페이지의 첫 번째 문단에 대한 텍스트를 작성하세요. 다음 변수를 사용할 수 있습니다.<br /><ul><li> "
"enterprise_customer_name: 기업 고객의 이름입니다.</li><li> platform_name: 플랫폼의 "
"이름.</li><li> 항목: 동의 유형에 따라 &quot;과정&quot; 또는 &quot;프로그램&quot;인 "
"문자열입니다.</li><li> course_title: 과정 제목. 동의 유형이 과정일 때 사용 가능.</li><li> "
"course_start_date: 코스 시작 날짜. 동의 유형이 코스일 때 사용 가능.</li></ul>"

#: consent/models.py:279
msgid ""
"Fill in a text for policy paragraph at the bottom of page. The following "
"variables may be available:<br /><ul><li>enterprise_customer_name: A name of"
" enterprise customer.</li><li>platform_name: Name of platform.</li><li>item:"
" A string which is \"course\" or \"program\" depending on the type of "
"consent.</li><li>course_title: Title of course. Available when type of "
"consent is course.</li><li>course_start_date: Course start date. Available "
"when type of consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"페이지 하단에 정책 문단에 대한 텍스트를 작성하세요. 다음 변수를 사용할 수 있습니다.<br /><ul><li> "
"enterprise_customer_name: 기업 고객의 이름입니다.</li><li> platform_name: 플랫폼의 "
"이름.</li><li> 항목: 동의 유형에 따라 &quot;과정&quot; 또는 &quot;프로그램&quot;인 "
"문자열입니다.</li><li> course_title: 과정 제목. 동의 유형이 과정일 때 사용 가능.</li><li> "
"course_start_date: 코스 시작 날짜. 동의 유형이 코스일 때 사용 가능.</li></ul>"

#: consent/models.py:289
msgid ""
"Fill in a text for left sidebar paragraph. The following variables may be "
"available:<br /><ul><li>enterprise_customer_name: A name of enterprise "
"customer.</li><li>platform_name: Name of platform.</li><li>item: A string "
"which is \"course\" or \"program\" depending on the type of "
"consent.</li><li>course_title: Title of course. Available when type of "
"consent is course.</li><li>course_start_date: Course start date. Available "
"when type of consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"왼쪽 사이드바 문단에 대한 텍스트를 입력하세요. 다음 변수를 사용할 수 있습니다.<br /><ul><li> "
"enterprise_customer_name: 기업 고객의 이름입니다.</li><li> platform_name: 플랫폼의 "
"이름.</li><li> 항목: 동의 유형에 따라 &quot;과정&quot; 또는 &quot;프로그램&quot;인 "
"문자열입니다.</li><li> course_title: 과정 제목. 동의 유형이 과정일 때 사용 가능.</li><li> "
"course_start_date: 코스 시작 날짜. 동의 유형이 코스일 때 사용 가능.</li></ul>"

#: consent/models.py:299
msgid ""
"Fill in a text for dialog which appears when user decline to provide "
"consent. The following variables may be available:<br "
"/><ul><li>enterprise_customer_name: A name of enterprise "
"customer.</li><li>item: A string which is \"course\" or \"program\" "
"depending on the type of consent.</li><li>course_title: Title of course. "
"Available when type of consent is course.</li><li>course_start_date: Course "
"start date. Available when type of consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"사용자가 동의를 거부할 때 나타나는 대화에 대한 텍스트를 입력합니다. 다음 변수를 사용할 수 있습니다.<br /><ul><li> "
"enterprise_customer_name: 기업 고객의 이름입니다.</li><li> 항목: 동의 유형에 따라 "
"&quot;과정&quot; 또는 &quot;프로그램&quot;인 문자열입니다.</li><li> course_title: 과정 제목. 동의"
" 유형이 과정일 때 사용 가능.</li><li> course_start_date: 코스 시작 날짜. 동의 유형이 코스일 때 사용 "
"가능.</li></ul>"

#: consent/models.py:309
msgid ""
"Fill in a text for title of the notification which appears on dashboard when"
" user decline to provide consent. The following variables may be "
"available:<br /><ul><li>enterprise_customer_name: A name of enterprise "
"customer.</li><li>course_title: Title of course. Available when type of "
"consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"사용자가 동의를 거부할 때 대시보드에 나타나는 알림의 제목에 대한 텍스트를 입력합니다. 다음 변수를 사용할 수 있습니다.<br "
"/><ul><li> enterprise_customer_name: 기업 고객의 이름입니다.</li><li> course_title: 과정"
" 제목. 동의 유형이 과정일 때 사용 가능.</li></ul>"

#: consent/models.py:318
msgid ""
"Fill in a text for message of the notification which appears on dashboard "
"when user decline to provide consent. The following variables may be "
"available:<br /><ul><li>enterprise_customer_name: A name of enterprise "
"customer.</li><li>course_title: Title of course. Available when type of "
"consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"사용자가 동의를 거부할 때 대시보드에 나타나는 알림 메시지에 대한 텍스트를 입력합니다. 다음 변수를 사용할 수 있습니다.<br "
"/><ul><li> enterprise_customer_name: 기업 고객의 이름입니다.</li><li> course_title: 과정"
" 제목. 동의 유형이 과정일 때 사용 가능.</li></ul>"

#: consent/models.py:329
msgid "Title of page"
msgstr "페이지 제목"

#: consent/models.py:344
msgid "Text next to agreement check mark"
msgstr "동의 확인 표시 옆의 텍스트"

#: consent/models.py:348
msgid "Text of agree button"
msgstr "동의 버튼의 텍스트"

#: consent/models.py:352
msgid "Text of decline link"
msgstr "거절 링크의 텍스트"

#: consent/models.py:358
msgid "Text of policy drop down"
msgstr "정책 텍스트 드롭 다운"

#: consent/models.py:367
msgid ""
"Heading text of dialog box which appears when user decline to provide "
"consent"
msgstr "사용자가 동의를 거부할 때 나타나는 대화 상자의 제목 텍스트"

#: consent/models.py:374
msgid "Text of decline button on confirmation dialog box"
msgstr "확인 대화 상자의 거부 버튼 텍스트"

#: consent/models.py:378
msgid "Text of abort decline link on confirmation dialog box"
msgstr "확인 대화 상자에서 중단 거부 링크의 텍스트"

#: consent/models.py:393
msgid "Specifies whether data sharing consent page is published."
msgstr "데이터 공유 동의 페이지를 게시할지 여부를 지정합니다."

#: integrated_channels/canvas/models.py:112
msgid ""
"Account number to use during api calls. Called account_id in canvas.  "
"Required to create courses etc."
msgstr "API 호출 중 사용할 계정 번호. 캔버스에서 account_id라고 함. 코스 등을 만드는 데 필요함."

#: integrated_channels/canvas/models.py:121
msgid ""
"The base URL used for API requests to Canvas, i.e. https://instructure.com."
msgstr "Canvas에 대한 API 요청에 사용되는 기본 URL, 즉 https://instructure.com입니다."

#: integrated_channels/canvas/models.py:128
msgid ""
"The refresh token provided by Canvas along with the access token request, "
"used to re-request the access tokens over multiple client sessions."
msgstr ""
"Canvas가 액세스 토큰 요청과 함께 제공하는 새로 고침 토큰은 여러 클라이언트 세션에 걸쳐 액세스 토큰을 다시 요청하는 데 "
"사용됩니다."

#: integrated_channels/canvas/models.py:135
#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:155
#: integrated_channels/moodle/models.py:163
#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:198
msgid ""
"The maximum number of data items to transmit to the integrated channel with "
"each request."
msgstr "각 요청과 함께 통합 채널에 전송할 수 있는 최대 데이터 항목 수입니다."

#: integrated_channels/canvas/models.py:247
msgid "The amount of points that the learner scored on the subsection."
msgstr "학습자가 하위 섹션에서 얻은 점수입니다."

#: integrated_channels/canvas/models.py:253
msgid ""
"The total amount of points that the learner could score on the subsection."
msgstr "학습자가 하위 섹션에서 얻을 수 있는 총 점수입니다."

#: integrated_channels/canvas/models.py:326
msgid ""
"Represents the canvas representation of a timestamp: yyyy-mm-dd, which is "
"always 10 characters. Can be left unset for audit transmissions."
msgstr ""
"타임스탬프의 캔버스 표현을 나타냅니다: yyyy-mm-dd, 항상 10자입니다. 감사 전송을 위해 설정하지 않을 수 있습니다."

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:39
msgid "The API path for making completion POST requests to Cornerstone."
msgstr "Cornerstone에 완료 POST 요청을 하기 위한 API 경로입니다."

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:46
msgid ""
"The API path for making OAuth-related POST requests to Cornerstone. This "
"will be used to gain the OAuth access token which is required for other API "
"calls."
msgstr ""
"Cornerstone에 OAuth 관련 POST 요청을 하기 위한 API 경로입니다. 이는 다른 API 호출에 필요한 OAuth 액세스 "
"토큰을 얻는 데 사용됩니다."

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:55
msgid "Basic auth username for sending user completion status to cornerstone."
msgstr "사용자 완료 상태를 Cornerstone에 전송하기 위한 기본 인증 사용자 이름입니다."

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:61
msgid "Basic auth password for sending user completion status to cornerstone."
msgstr "사용자 완료 상태를 Cornerstone에 전송하기 위한 기본 인증 비밀번호입니다."

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:66
msgid "Key/value mapping cornerstone subjects to edX subjects list"
msgstr "코너스톤 과목을 edX 과목 목록에 매핑하기 위한 키/값 매핑"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:71
msgid "List of IETF language tags supported by cornerstone"
msgstr "cornerstone에서 지원하는 IETF 언어 태그 목록"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:100
msgid ""
"The base URL used for API requests to Cornerstone, i.e. "
"https://portalName.csod.com"
msgstr "Cornerstone에 대한 API 요청에 사용되는 기본 URL, 즉 https://portalName.csod.com"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:108
msgid ""
"The most current session token provided for authorization to make API calls "
"to the customer's instance"
msgstr "고객 인스턴스에 대한 API 호출을 수행하기 위한 권한 부여를 위해 제공된 최신 세션 토큰"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:116
msgid "Date time when session token was last provided"
msgstr "세션 토큰이 마지막으로 제공된 날짜 시간"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:124
msgid "If checked, subjects will not be sent to Cornerstone"
msgstr "체크하면 주제가 Cornerstone으로 전송되지 않습니다."

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:311
msgid "This is the edX course key that is used as a unique identifier."
msgstr "이는 고유 식별자로 사용되는 edX 과정 키입니다."

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:318
msgid "This is the course key that is being sent to our partners."
msgstr "이것은 우리의 파트너사에게 전송되는 강의 요약입니다."

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/__init__.py:67
msgid ""
"Transmit data for only this EnterpriseCustomer. Omit this option to transmit"
" to all EnterpriseCustomers with active integrated channels."
msgstr ""
"이 EnterpriseCustomer에 대한 데이터만 전송합니다. 활성화된 통합 채널이 있는 모든 EnterpriseCustomer에 "
"전송하려면 이 옵션을 생략합니다."

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/__init__.py:75
msgid ""
"Transmit data to this IntegrateChannel. Omit this option to transmit to all "
"configured, active integrated channels."
msgstr "이 IntegrateChannel에 데이터를 전송합니다. 구성된 모든 활성 통합 채널에 전송하려면 이 옵션을 생략합니다."

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/__init__.py:123
#, python-brace-format
msgid "Enterprise customer {uuid} not found, or not active"
msgstr "Enterprise 고객 {uuid} 찾을 수 없거나 활성화되지 않았습니다."

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/__init__.py:147
#, python-brace-format
msgid "Invalid integrated channel: {channel}"
msgstr "잘못된 통합 채널: {channel}"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/cleanup_duplicate_assignment_records.py:25
msgid ""
"\n"
"    Verify and remove any duplicated assignments transmitted to the IntegratedChannel(s) configured for the given\n"
"     EnterpriseCustomer.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    지정된 EnterpriseCustomer에 대해 구성된 IntegratedChannel(s)에 전송된 중복된 할당을 확인하고 제거합니다.\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/cleanup_duplicate_assignment_records.py:39
#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_learner_data.py:37
#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_subsection_learner_data.py:37
msgid "Username of a user authorized to fetch grades from the LMS API."
msgstr "LMS API에서 성적을 가져올 수 있는 권한이 있는 사용자의 사용자 이름입니다."

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/cleanup_duplicate_assignment_records.py:56
#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_learner_data.py:51
#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_subsection_learner_data.py:52
#: enterprise/management/commands/migrate_enterprise_catalogs.py:46
#, python-brace-format
msgid "A user with the username {username} was not found."
msgstr "사용자 이름이 {username}인 사용자가 없습니다."

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/reset_sapsf_learner_transmissions.py:19
msgid ""
"\n"
"    Reset SAPSF learner transmissions for the given EnterpriseCustomer and Channel between two dates.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    두 날짜 사이에 지정된 EnterpriseCustomer 및 Channel에 대한 SAPSF 학습자 전송을 재설정합니다.\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/reset_sapsf_learner_transmissions.py:31
msgid "Start date and time in YYYY-MM-DDTHH:MM:SSZ format."
msgstr "시작 날짜 및 시간은 YYYY-MM-DDTHH:MM:SSZ 형식입니다."

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/reset_sapsf_learner_transmissions.py:38
msgid "End date and time in YYYY-MM-DDTHH:MM:SSZ format."
msgstr "YYYY-MM-DDTHH:MM:SSZ 형식의 종료 날짜 및 시간입니다."

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_subsection_learner_data.py:23
msgid ""
"\n"
"    Transmit Enterprise learner assessment level reporting data for the given EnterpriseCustomer.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    지정된 EnterpriseCustomer에 대한 Enterprise 학습자 평가 수준 보고 데이터를 전송합니다.\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:115
msgid "A configuration nickname."
msgstr "구성 별명."

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:122
#: integrated_channels/xapi/models.py:30
msgid "Enterprise Customer associated with the configuration."
msgstr "구성과 관련된 기업 고객입니다."

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:130
msgid "If provided, will be used as IDP slug to locate remote id for learners"
msgstr "제공된 경우 학습자의 원격 ID를 찾기 위한 IDP 슬러그로 사용됩니다."

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:136
#: integrated_channels/xapi/models.py:40
msgid "Is this configuration active?"
msgstr "이 구성이 활성화되어 있나요?"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:143
msgid "Is this configuration in dry-run mode? (experimental)"
msgstr "이 구성은 드라이런 모드인가요? (실험적)"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:150
msgid "Displays course price"
msgstr "코스 가격을 표시합니다"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:162
msgid ""
"Enterprise channel worker username to get JWT tokens for authenticating LMS "
"APIs."
msgstr "LMS API 인증을 위한 JWT 토큰을 얻기 위한 엔터프라이즈 채널 작업자 사용자 이름입니다."

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:168
msgid ""
"A comma-separated list of catalog UUIDs to transmit. If blank, all customer "
"catalogs will be transmitted. If there are overlapping courses in the "
"customer catalogs, the overlapping course metadata will be selected from the"
" newest catalog."
msgstr ""
"전송할 카탈로그 UUID의 쉼표로 구분된 목록입니다. 비어 있는 경우 모든 고객 카탈로그가 전송됩니다. 고객 카탈로그에 중복되는 과정이 "
"있는 경우 중복되는 과정 메타데이터는 최신 카탈로그에서 선택됩니다."

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:176
msgid ""
"When set to True, the configured customer will no longer receive learner "
"data transmissions, both scheduled and signal based"
msgstr "True로 설정하면 구성된 고객은 예약된 학습자 데이터 전송과 신호 기반 학습자 데이터 전송을 더 이상 수신하지 않습니다."

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:537
#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:718
msgid "Data pertaining to the transmissions API request response."
msgstr "전송 API 요청 응답과 관련된 데이터입니다."

#: integrated_channels/moodle/admin/__init__.py:31
msgid "Cannot set both a Username/Password and Token"
msgstr "사용자 이름/암호와 토큰을 모두 설정할 수 없습니다."

#: integrated_channels/moodle/admin/__init__.py:33
msgid "Must set both a Username and Password, not just one"
msgstr "사용자 이름과 비밀번호 둘 다 설정해야 합니다. 하나만 설정하는 것이 아닙니다."

#: integrated_channels/moodle/models.py:38
msgid "The base URL used for API requests to Moodle"
msgstr "Moodle에 대한 API 요청에 사용되는 기본 URL"

#: integrated_channels/moodle/models.py:46
msgid "The short name for the Moodle webservice."
msgstr "Moodle 웹 서비스의 약칭."

#: integrated_channels/moodle/models.py:55
msgid "The category ID for what edX courses should be associated with."
msgstr "edX 과정과 연관되어야 하는 카테고리 ID입니다."

#: integrated_channels/moodle/models.py:64
msgid ""
"The encrypted API user's username used to obtain new tokens. It will be "
"encrypted when stored in the database."
msgstr "새로운 토큰을 얻는 데 사용되는 암호화된 API 사용자의 사용자 이름입니다. 데이터베이스에 저장될 때 암호화됩니다."

#: integrated_channels/moodle/models.py:98
msgid ""
"The encrypted API user's password used to obtain new tokens. It will be "
"encrypted when stored in the database."
msgstr "새로운 토큰을 얻는 데 사용되는 암호화된 API 사용자의 비밀번호입니다. 데이터베이스에 저장될 때 암호화됩니다."

#: integrated_channels/moodle/models.py:132
msgid ""
"The encrypted API user's token used to obtain new tokens. It will be "
"encrypted when stored in the database."
msgstr "새로운 토큰을 얻는 데 사용되는 암호화된 API 사용자 토큰입니다. 데이터베이스에 저장될 때 암호화됩니다."

#: integrated_channels/moodle/models.py:169
msgid "The maximum grade points for the courses. Default: 100"
msgstr "과목의 최대 학점. 기본값: 100"

#: integrated_channels/moodle/models.py:177
msgid "The name for the grade assigment created for the grade integration."
msgstr "학점 통합을 위해 생성된 학점 할당의 이름입니다."

#: integrated_channels/moodle/models.py:182
msgid ""
"When set to True, the configured customer will receive learner data "
"transmissions, for incomplete courses as well"
msgstr "True로 설정하면 구성된 고객은 미완료 과정에 대해서도 학습자 데이터 전송을 받게 됩니다."

#: integrated_channels/sap_success_factors/exporters/content_metadata.py:223
#: integrated_channels/sap_success_factors/exporters/content_metadata.py:298
#: enterprise/views.py:1608
msgid "Starts"
msgstr "시작"

#: integrated_channels/sap_success_factors/exporters/content_metadata.py:228
msgid "Enrollment Closed"
msgstr "등록 마감"

#: integrated_channels/sap_success_factors/exporters/content_metadata.py:307
msgid "Ends"
msgstr "끝"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:84
msgid ""
"The encrypted OAuth client identifier. It will be encrypted when stored in "
"the database."
msgstr "암호화된 OAuth 클라이언트 식별자입니다. 데이터베이스에 저장될 때 암호화됩니다."

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:117
msgid "Base URL of success factors API."
msgstr "성공 요인 API의 기본 URL입니다."

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:124
msgid "Success factors company identifier."
msgstr "성공 요인 회사 식별자."

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:131
msgid "Success factors user identifier."
msgstr "성공 요인 사용자 식별자."

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:140
msgid ""
"The encrypted OAuth client secret. It will be encrypted when stored in the "
"database."
msgstr "암호화된 OAuth 클라이언트 비밀입니다. 데이터베이스에 저장될 때 암호화됩니다."

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:173
msgid "Type of SAP User (admin or user)."
msgstr "SAP 사용자 유형(관리자 또는 사용자)"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:179
msgid "A comma-separated list of additional locales."
msgstr "추가 로케일의 쉼표로 구분된 목록입니다."

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:183
msgid "Transmit Total Hours"
msgstr "총 시간 전송"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:184
msgid "Include totalHours in the transmitted completion data"
msgstr "전송된 완료 데이터에 totalHours를 포함합니다."

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:189
msgid ""
"When set to True, the integration will use the generic edX service user "
"('sapsf_user_id') defined in the SAP Customer Configuration for course "
"completion."
msgstr ""
"True로 설정하면 통합은 SAP 고객 구성에 정의된 일반 edX 서비스 사용자('sapsf_user_id')를 사용하여 코스를 "
"완료합니다."

#: integrated_channels/xapi/models.py:33
msgid "Version of xAPI."
msgstr "xAPI 버전."

#: integrated_channels/xapi/models.py:34
msgid "URL of the LRS."
msgstr "LRS의 URL입니다."

#: integrated_channels/xapi/models.py:35
msgid "Key of xAPI LRS."
msgstr "xAPI LRS의 키."

#: integrated_channels/xapi/models.py:36
msgid "secret of xAPI LRS."
msgstr "xAPI LRS의 비밀."

#: enterprise/admin/__init__.py:712
msgid ""
"Preview the HTML template rendered in the context of a course enrollment."
msgstr "코스 등록 컨텍스트에서 렌더링된 HTML 템플릿을 미리 봅니다."

#: enterprise/admin/__init__.py:725
msgid ""
"Preview the HTML template rendered in the context of a program enrollment."
msgstr "프로그램 등록과 관련하여 렌더링된 HTML 템플릿을 미리 봅니다."

#: enterprise/admin/forms.py:52
msgid "To add a single learner, enter an email address or username."
msgstr "학습자를 한 명 추가하려면 이메일 주소나 사용자 이름을 입력하세요."

#: enterprise/admin/forms.py:56
msgid ""
"To add multiple learners, upload a .csv file that contains a column of email"
" addresses."
msgstr "여러 학습자를 추가하려면 이메일 주소 열이 포함된 .csv 파일을 업로드하세요."

#: enterprise/admin/forms.py:61
msgid ""
"The .csv file must have a column of email addresses, indicated by the "
"heading 'email' in the first row. Optionally, the .csv file may contain a "
"column of course run keys, indicated by the heading 'course_id' in the first"
" row, to enroll learners in multiple courses."
msgstr ""
".csv 파일에는 첫 번째 행에 ‘email’이라는 제목으로 표시된 이메일 주소 열이 있어야 합니다. 선택적으로 .csv 파일에는 첫 "
"번째 행에 ‘course_id’라는 제목으로 표시된 코스 실행 키 열이 포함되어 학습자를 여러 코스에 등록할 수 있습니다."

#: enterprise/admin/forms.py:68
msgid "Enroll these learners in this course"
msgstr "이 학습자를 이 과정에 등록하세요"

#: enterprise/admin/forms.py:69
msgid "To enroll learners in a course, enter a course ID."
msgstr "학습자를 과정에 등록하려면 과정 ID를 입력하세요."

#: enterprise/admin/forms.py:72
msgid "Course enrollment track"
msgstr "수강신청 트랙"

#: enterprise/admin/forms.py:74 enterprise/api/v1/serializers.py:1634
msgid "Audit"
msgstr "심사"

#: enterprise/admin/forms.py:75 enterprise/api/v1/serializers.py:1635
msgid "Verified"
msgstr "확인됨"

#: enterprise/admin/forms.py:76 enterprise/api/v1/serializers.py:1636
msgid "Professional Education"
msgstr "전문 교육"

#: enterprise/admin/forms.py:77 enterprise/api/v1/serializers.py:1637
msgid "Professional Education (no ID)"
msgstr "전문 교육 (신분증 없음)"

#: enterprise/admin/forms.py:78 enterprise/api/v1/serializers.py:1638
msgid "Credit"
msgstr "신용 거래"

#: enterprise/admin/forms.py:79 enterprise/api/v1/serializers.py:1639
msgid "Honor"
msgstr "명예"

#: enterprise/admin/forms.py:80 enterprise/api/v1/serializers.py:1640
msgid "Unpaid Executive Education"
msgstr "무급 임원 교육"

#: enterprise/admin/forms.py:83
msgid "Reason for manual enrollment"
msgstr "수동 등록 이유"

#: enterprise/admin/forms.py:84
msgid "Salesforce Opportunity ID"
msgstr "Salesforce 기회 ID"

#: enterprise/admin/forms.py:86
msgid "Discount percentage for manual enrollment"
msgstr "수동 등록에 대한 할인율"

#: enterprise/admin/forms.py:87
msgid "Discount percentage should be from 0 to 100"
msgstr "할인율은 0~100 사이여야 합니다."

#: enterprise/admin/forms.py:102
msgid "Notify learners of enrollment"
msgstr "학습자에게 등록 알림"

#: enterprise/admin/forms.py:104
msgid "Send email"
msgstr "이메일 보내기"

#: enterprise/admin/forms.py:105
msgid "Do not notify"
msgstr "알리지 마세요"

#: enterprise/admin/forms.py:310
msgid "Email/Username"
msgstr "이메일/사용자 이름"

#: enterprise/admin/forms.py:311
msgid "Enter an email address or username."
msgstr "이메일 주소나 사용자 이름을 입력하세요."

#: enterprise/admin/forms.py:315
msgid "Course"
msgstr "강의"

#: enterprise/admin/forms.py:316
msgid "Enter the course run key."
msgstr "코스 실행 키를 입력하세요."

#: enterprise/admin/forms.py:436
msgid "Preview"
msgstr "시사"

#: enterprise/admin/forms.py:437
msgid "Hold Ctrl when clicking on button to open Preview in new tab"
msgstr "새 탭에서 미리보기를 열려면 버튼을 클릭할 때 Ctrl 키를 누르세요."

#: enterprise/admin/forms.py:500
msgid "Identity Provider"
msgstr "ID 공급자"

#: enterprise/admin/forms.py:524
msgid ""
"The specified Identity Provider does not exist. For more information, "
"contact a system administrator."
msgstr "지정된 ID 공급자가 존재하지 않습니다. 자세한 내용은 시스템 관리자에게 문의하세요."

#: enterprise/admin/forms.py:535
#, python-brace-format
msgid ""
"The site for the selected identity provider ({identity_provider_site}) does "
"not match the site for this enterprise customer "
"({enterprise_customer_site}). To correct this problem, select a site that "
"has a domain of '{identity_provider_site}', or update the identity provider "
"to '{enterprise_customer_site}'."
msgstr ""
"선택한 ID 공급자( {identity_provider_site} )의 사이트가 이 기업 고객( "
"{enterprise_customer_site} )의 사이트와 일치하지 않습니다. 이 문제를 해결하려면 &#39; "
"{identity_provider_site} &#39; 도메인이 있는 사이트를 선택하거나 ID 공급자를 &#39; "
"{enterprise_customer_site} &#39;으로 업데이트하세요."

#: enterprise/admin/forms.py:613
#, python-brace-format
msgid ""
"\"{data_type}\" data type is not supported for enterprise customer "
"\"{enterprise_customer.name}\". Please select a different data type."
msgstr ""
"&quot;{data_type}&quot; 데이터 유형은 엔터프라이즈 고객 "
"&quot;{enterprise_customer.name}&quot;에 지원되지 않습니다. 다른 데이터 유형을 선택하세요."

#: enterprise/admin/forms.py:630
#, python-brace-format
msgid ""
"These catalogs for reporting do not match enterprisecustomer "
"{enterprise_customer}: {invalid_catalogs}"
msgstr ""
"이 보고서용 카탈로그는 enterprisecustomer {enterprise_customer} : {invalid_catalogs} 과"
" 일치하지 않습니다."

#: enterprise/admin/forms.py:654
msgid "Enter enterprise channel worker username."
msgstr "엔터프라이즈 채널 작업자 사용자 이름을 입력하세요."

#: enterprise/admin/forms.py:723
msgid ""
"User specified is not linked to an active Enterprise Customer. Select "
"`Applies to all contexts` or choose a different user."
msgstr ""
"지정된 사용자가 활성 Enterprise Customer에 연결되어 있지 않습니다. `모든 컨텍스트에 적용`을 선택하거나 다른 사용자를 "
"선택하세요."

#: enterprise/admin/forms.py:783
msgid ""
"Please select different date range. There is another notification scheduled "
"in this date range."
msgstr "다른 날짜 범위를 선택하세요. 이 날짜 범위에 다른 알림이 예약되어 있습니다."

#: enterprise/admin/views.py:238
msgid "Successfully requested the Data Sharing consent from learner."
msgstr "학습자에게 데이터 공유 동의를 성공적으로 요청했습니다."

#: enterprise/admin/views.py:478
#, python-brace-format
msgid "{count} new learner was added to {enterprise_customer_name}."
msgid_plural "{count} new learners were added to {enterprise_customer_name}."
msgstr[0] "{count} 새로운 학습자가 {enterprise_customer_name} 에 추가되었습니다."

#: enterprise/admin/views.py:492
#, python-brace-format
msgid ""
"The following learners were already associated with this Enterprise "
"Customer: {list_of_emails}"
msgstr "다음 학습자는 이미 이 Enterprise Customer와 연결되어 있습니다: {list_of_emails}"

#: enterprise/admin/views.py:502
#, python-brace-format
msgid ""
"The following learners are already associated with another Enterprise "
"Customer. These learners were not added to {enterprise_customer_name}: "
"{list_of_emails}"
msgstr ""
"다음 학습자는 이미 다른 Enterprise Customer와 연관되어 있습니다. 이 학습자는 "
"{enterprise_customer_name} 에 추가되지 않았습니다: {list_of_emails}"

#: enterprise/admin/views.py:514
#, python-brace-format
msgid ""
"The following duplicate email addresses were not added: {list_of_emails}"
msgstr "다음 중복된 이메일 주소를 추가하지 않았습니다: {list_of_emails}"

#: enterprise/admin/views.py:557
#, python-brace-format
msgid "Error at line {line}: {message}\n"
msgstr "{line} 라인에서 오류 발생: {message}\n"

#: enterprise/admin/views.py:632
#, python-brace-format
msgid "{enrolled_count} learner was enrolled in {enrolled_in}."
msgid_plural "{enrolled_count} learners were enrolled in {enrolled_in}."
msgstr[0] "{enrolled_count} 학습자가 {enrolled_in} 에 등록되었습니다."

#: enterprise/admin/views.py:657
#, python-brace-format
msgid ""
"The following learners could not be enrolled in {enrolled_in}: {user_list}"
msgstr "다음 학습자는 {enrolled_in} 에 등록할 수 없습니다: {user_list}"

#: enterprise/admin/views.py:680
#, python-brace-format
msgid ""
"The following learners do not have an account on {platform_name}. They have "
"not been enrolled in {enrolled_in}. When these learners create an account, "
"they will be enrolled automatically: {pending_email_list}"
msgstr ""
"다음 학습자는 {platform_name} 에 계정이 없습니다. 이들은 {enrolled_in} 에 등록되지 않았습니다. 이 학습자가 "
"계정을 만들면 자동으로 등록됩니다: {pending_email_list}"

#: enterprise/admin/views.py:919
#, python-brace-format
msgid "Email {email} is not associated with Enterprise Customer {ec_name}"
msgstr "이메일 {email} 은 Enterprise Customer {ec_name} 과 연관이 없습니다."

#: enterprise/api/utils.py:97
#, python-brace-format
msgid ""
"{token_email} from {token_enterprise_name} has requested {token_number_codes} additional codes. Please reach out to them.\n"
"Additional Notes:\n"
"{token_notes}."
msgstr ""
"{token_email} 에서 {token_enterprise_name} 가 {token_number_codes} 추가 코드를 요청했습니다. 그들에게 연락하세요.\n"
"추가 참고 사항:\n"
"{token_notes}."

#: enterprise/api/utils.py:104
#, python-brace-format
msgid ""
"{token_email} from {token_enterprise_name} has requested "
"{token_number_codes} additional codes. Please reach out to them."
msgstr ""
"{token_email} 에서 {token_enterprise_name} 가 {token_number_codes} 추가 코드를 "
"요청했습니다. 그들에게 연락하세요."

#: enterprise/api/utils.py:110
#, python-brace-format
msgid ""
"{token_email} from {token_enterprise_name} has requested additional codes. Please reach out to them.\n"
"Additional Notes:\n"
"{token_notes}."
msgstr ""
"{token_email} 에서 {token_enterprise_name} 가 추가 코드를 요청했습니다. 그들에게 연락하세요.\n"
"추가 참고 사항:\n"
"{token_notes}."

#: enterprise/api/utils.py:116
#, python-brace-format
msgid ""
"{token_email} from {token_enterprise_name} has requested additional codes. "
"Please reach out to them."
msgstr "{token_email} 에서 {token_enterprise_name} 가 추가 코드를 요청했습니다. 그들에게 연락하세요."

#: enterprise/api/v1/serializers.py:95
msgid "Total count of items."
msgstr "총 항목 수."

#: enterprise/api/v1/serializers.py:96
msgid "URL to fetch next page of items."
msgstr "다음 페이지 항목을 가져오는 URL입니다."

#: enterprise/api/v1/serializers.py:97
msgid "URL to fetch previous page of items."
msgstr "이전 페이지 항목을 가져오는 URL입니다."

#: enterprise/api/v1/serializers.py:98
msgid "List of items."
msgstr "항목 목록."

#: enterprise/api/v1/views/coupon_codes.py:96
#, python-brace-format
msgid "Code Management - Request for Codes by {token_enterprise_name}"
msgstr "코드 관리 - {token_enterprise_name} 의 코드 요청"

#: enterprise/api/v1/views/coupon_codes.py:121
#, python-brace-format
msgid ""
"[Enterprise API] Failure in sending e-mail to support. SupportEmail: "
"{token_cs_email}, UserEmail: {token_email}, EnterpriseName: "
"{token_enterprise_name}"
msgstr ""
"[Enterprise API] 이메일을 지원팀에 보내는 데 실패했습니다. SupportEmail: {token_cs_email}, "
"UserEmail: {token_email}, EnterpriseName: {token_enterprise_name}"

#: enterprise/api/v1/views/enterprise_customer_catalog.py:189
#, python-brace-format
msgid ""
"[Enterprise API] CourseKey not found in the Catalog. Course: {course_key}, "
"Catalog: {catalog_id}"
msgstr ""
"[Enterprise API] 카탈로그에서 CourseKey를 찾을 수 없습니다. Course: {course_key}, 카탈로그: "
"{catalog_id}"

#: enterprise/api/v1/views/enterprise_customer_catalog.py:217
#, python-brace-format
msgid ""
"[Enterprise API] CourseRun not found in the Catalog. CourseRun: {course_id},"
" Catalog: {catalog_id}"
msgstr ""
"[Enterprise API] 카탈로그에서 CourseRun을 찾을 수 없습니다. CourseRun: {course_id}, 카탈로그: "
"{catalog_id}"

#: enterprise/api/v1/views/enterprise_customer_catalog.py:245
#, python-brace-format
msgid ""
"[Enterprise API] Program not found in the Catalog. Program: {program_uuid}, "
"Catalog: {catalog_id}"
msgstr ""
"[Enterprise API] 카탈로그에서 프로그램을 찾을 수 없습니다. 프로그램: {program_uuid} , 카탈로그: "
"{catalog_id}"

#: enterprise/api/v1/views/enterprise_subsidy_fulfillment.py:500
#: enterprise/api/v1/views/enterprise_subsidy_fulfillment.py:554
#: enterprise_learner_portal/api/v1/views.py:69
#: enterprise_learner_portal/api/v1/views.py:132
msgid ""
"To use this endpoint, this package must be installed in an Open edX "
"environment."
msgstr "이 엔드포인트를 사용하려면 이 패키지를 Open edX 환경에 설치해야 합니다."

#: enterprise/api_client/discovery.py:60
#: enterprise/api_client/discovery.py:399 enterprise/utils.py:1642
msgid ""
"To get a CatalogIntegration object, this package must be installed in an "
"Open edX environment."
msgstr "CatalogIntegration 객체를 얻으려면 이 패키지를 Open edX 환경에 설치해야 합니다."

#: enterprise/api_client/discovery.py:65
msgid ""
"To parse a Catalog API response, this package must be installed in an Open "
"edX environment."
msgstr "카탈로그 API 응답을 구문 분석하려면 이 패키지를 Open edX 환경에 설치해야 합니다."

#: enterprise/api_client/discovery.py:410
msgid "The configured CatalogIntegration service user does not exist."
msgstr "구성된 CatalogIntegration 서비스 사용자가 존재하지 않습니다."

#: enterprise/api_client/discovery.py:413
msgid "There is no active CatalogIntegration."
msgstr "활성화된 CatalogIntegration이 없습니다."

#: enterprise/api_client/ecommerce.py:43
msgid ""
"To get a ecommerce_api_client, this package must be installed in an Open edX"
" environment."
msgstr "ecommerce_api_client를 얻으려면 이 패키지를 Open edX 환경에 설치해야 합니다."

#: enterprise/constants.py:14
#, python-brace-format
msgid ""
"To log in using this SSO identity provider and access special course offers,"
" you must first consent to share your learning achievements with "
"{enterprise_customer_name}."
msgstr ""
"이 SSO ID 공급자를 사용하여 로그인하고 특별 과정 제공에 액세스하려면 먼저 {enterprise_customer_name} 와 학습"
" 성과를 공유하는 데 동의해야 합니다."

#: enterprise/constants.py:18
#, python-brace-format
msgid ""
"In order to sign in and access special offers, you must consent to share "
"your course data with {enterprise_customer_name}."
msgstr ""
"로그인하고 특별 행사에 접근하려면 {enterprise_customer_name} 와 수업 데이터를 공유하는 데 동의해야 합니다."

#: enterprise/constants.py:22
#, python-brace-format
msgid ""
"If you do not consent to share your course data, that information may be "
"shared with {enterprise_customer_name}."
msgstr ""
"귀하가 수업 데이터 공유에 동의하지 않는 경우, 해당 정보는 {enterprise_customer_name} 와 공유될 수 있습니다."

#: enterprise/constants.py:25
#, python-brace-format
msgid "Welcome to {platform_name}."
msgstr "{platform_name} 에 오신 것을 환영합니다."

#: enterprise/constants.py:27
#, python-brace-format
msgid ""
"You have left the {strong_start}{enterprise_customer_name}{strong_end} "
"website and are now on the {platform_name} site. {enterprise_customer_name} "
"has partnered with {platform_name} to offer you high-quality, always "
"available learning programs to help you advance your knowledge and career. "
"{line_break}Please note that {platform_name} has a different "
"{privacy_policy_link_start}Privacy Policy {privacy_policy_link_end} from "
"{enterprise_customer_name}."
msgstr ""
"귀하께서는 {strong_start} {enterprise_customer_name} {strong_end} 웹사이트를 떠났으며, 현재 "
"{platform_name} 사이트에 있습니다. {enterprise_customer_name} 은 {platform_name} 와 "
"협력하여 귀하의 지식과 경력을 발전시키는 데 도움이 되는 고품질의 항상 이용 가능한 학습 프로그램을 제공합니다. {line_break} "
"{platform_name} 의 {privacy_policy_link_start} 개인정보 보호정책 "
"{privacy_policy_link_end} 은 {enterprise_customer_name} 와 다릅니다."

#: enterprise/constants.py:88
msgid ""
"A series of Master’s-level courses to advance your career, created by top "
"universities and recognized by companies. MicroMasters Programs are credit-"
"eligible, provide in-demand knowledge and may be applied to accelerate a "
"Master’s Degree."
msgstr ""
"최고 대학에서 만들고 회사에서 인정하는 경력을 발전시키는 일련의 석사 수준 과정입니다. MicroMasters 프로그램은 학점 취득이 "
"가능하고, 수요가 많은 지식을 제공하며, 석사 학위를 가속화하는 데 적용될 수 있습니다."

#: enterprise/constants.py:94
msgid ""
"Designed by industry leaders and top universities to enhance professional "
"skills, Professional Certificates develop the proficiency and expertise that"
" employers are looking for with specialized training and professional "
"education."
msgstr ""
"업계 리더와 최고 대학이 전문적 기술을 강화하기 위해 고안한 전문 자격증은 전문 교육과 전문 훈련을 통해 고용주가 찾는 능력과 전문성을 "
"개발합니다."

#: enterprise/constants.py:100
msgid ""
"Created by world-renowned experts and top universities, XSeries are designed"
" to provide a deep understanding of key subjects through a series of "
"courses. Complete the series to earn a valuable XSeries Certificate that "
"illustrates your achievement."
msgstr ""
"세계적으로 유명한 전문가와 최고 대학에서 만든 XSeries는 일련의 과정을 통해 핵심 과목에 대한 심층적인 이해를 제공하도록 "
"설계되었습니다. 이 시리즈를 완료하여 귀하의 성과를 보여주는 귀중한 XSeries 인증서를 받으세요."

#: enterprise/forms.py:15
msgid ""
"You have access to multiple organizations. Select the organization that you "
"will use to sign up for courses. If you want to change organizations, sign "
"out and sign back in."
msgstr ""
"여러 조직에 액세스할 수 있습니다. 코스에 등록하는 데 사용할 조직을 선택하세요. 조직을 변경하려면 로그아웃했다가 다시 로그인하세요."

#: enterprise/forms.py:18
msgid "Enter the organization name"
msgstr "조직 이름을 입력하세요"

#: enterprise/forms.py:20
msgid ""
"Have an account through your company, school, or organization? Enter your "
"organization’s name below to sign in."
msgstr "회사, 학교 또는 조직을 통해 계정이 있나요? 아래에 조직 이름을 입력하여 로그인하세요."

#: enterprise/forms.py:23
msgid ""
"The attempt to login with this organization name was not successful. Please "
"try again, or contact our support."
msgstr "이 조직 이름으로 로그인하려는 시도가 실패했습니다. 다시 시도하거나 지원팀에 문의하세요."

#: enterprise/forms.py:60
msgid "Enterprise not found"
msgstr "엔터프라이즈를 찾을 수 없습니다"

#: enterprise/forms.py:64
msgid "Wrong Enterprise"
msgstr "잘못된 기업"

#: enterprise/management/commands/migrate_enterprise_catalogs.py:30
msgid "Username of a user authorized to access the Enterprise Catalog API."
msgstr "Enterprise Catalog API에 액세스할 수 있는 권한이 있는 사용자의 사용자 이름입니다."

#: enterprise/management/commands/migrate_enterprise_catalogs.py:36
msgid "Comma separated list of uuids of enterprise catalogs to migrate."
msgstr "마이그레이션할 엔터프라이즈 카탈로그의 UUID를 쉼표로 구분한 목록입니다."

#: enterprise/management/commands/update_config_last_errored_at.py:64
msgid ""
"\n"
"    Set error state for configurations.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    구성에 대한 오류 상태를 설정합니다.\n"
"    "

#: enterprise/messages.py:24
#, python-brace-format
msgid ""
"{strong_start}We could not enroll you in "
"{em_start}{item}{em_end}.{strong_end} {span_start}If you have questions or "
"concerns about sharing your data, please contact your learning manager at "
"{enterprise_customer_name}, or contact {link_start}{platform_name} "
"support{link_end}.{span_end}"
msgstr ""
"{strong_start} 저희가 귀하를 등록할 수 없습니다 {em_start} {item} {em_end} . {strong_end} "
"{span_start} 데이터 공유에 대한 질문이나 우려 사항이 있는 경우 학습 관리자 {enterprise_customer_name} "
"에게 문의하거나 {link_start} {platform_name} 지원팀 {link_end} 에 문의하세요. {span_end}"

#: enterprise/messages.py:85
#, python-brace-format
msgid ""
"{strong_start}Something happened.{strong_end} {span_start}This {item} is not"
" currently open to new learners. Please start over and select a different "
"{item}.{span_end}"
msgstr ""
"{strong_start} 무슨 일이 일어났습니다. {strong_end} {span_start} 이 {item}는 현재 새로운 "
"학습자에게 공개되지 않았습니다. 다시 시작하여 다른 {item}을 선택하십시오. {span_end}"

#: enterprise/messages.py:111
#, python-brace-format
msgid ""
"{strong_start}Something happened.{strong_end} {span_start}Please reach out "
"to your learning administrator with the following error code and they will "
"be able to help you out.{span_end}{span_start}Error code: "
"{error_code}{span_end}{span_start}Username: {username}{span_end}"
msgstr ""
"{strong_start} 문제가 발생했습니다. {strong_end} {span_start} 다음 오류 코드와 함께 학습 관리자에게 "
"문의하시면 도와드릴 수 있습니다. {span_end} {span_start} 오류 코드: {error_code} {span_end} "
"{span_start} 사용자 이름: {username} {span_end}"

#: enterprise/models.py:147
msgid "Enterprise Customer Type"
msgstr "기업 고객 유형"

#: enterprise/models.py:148
msgid "Enterprise Customer Types"
msgstr "기업 고객 유형"

#: enterprise/models.py:155
msgid "Specifies enterprise customer type."
msgstr "기업 고객 유형을 지정합니다."

#: enterprise/models.py:215 enterprise/models.py:3405
msgid "Enterprise Customer"
msgstr "기업 고객"

#: enterprise/models.py:216
msgid "Enterprise Customers"
msgstr "기업 고객"

#: enterprise/models.py:223
msgid "Enterprise Customer name."
msgstr "기업 고객 이름."

#: enterprise/models.py:243
msgid "Hides course price on learning platform course confirmation screen."
msgstr "학습 플랫폼 과정 확인 화면에서 과정 가격을 숨깁니다."

#: enterprise/models.py:266
msgid ""
"Enables data sharing consent prompt for learners each time they enroll in a "
"course. If left unchecked, the prompt will not appear and relevant data will"
" not be shared."
msgstr ""
"학습자가 코스에 등록할 때마다 데이터 공유 동의 프롬프트를 활성화합니다. 체크하지 않으면 프롬프트가 나타나지 않고 관련 데이터가 공유되지"
" 않습니다."

#: enterprise/models.py:278
msgid ""
"Setting to either require learners to accept data sharing consent at course "
"enrollment, or through an external process."
msgstr "학습자가 수업 등록 시 또는 외부 프로세스를 통해 데이터 공유 동의를 수락하도록 설정합니다."

#: enterprise/models.py:287
msgid ""
"Allows learners enrolling through learning platforms to select the audit "
"track."
msgstr "학습 플랫폼을 통해 등록한 학습자가 감사 트랙을 선택할 수 있도록 합니다."

#: enterprise/models.py:295
msgid ""
"Enables transmission of audit enrollment data from learning platform "
"learners."
msgstr "학습 플랫폼 학습자가 감사 등록 데이터를 전송할 수 있습니다."

#: enterprise/models.py:303
msgid ""
"Specifies whether to replace the display of potentially sensitive SSO "
"usernames with a more generic name, e.g. EnterpriseLearner."
msgstr ""
"잠재적으로 민감한 SSO 사용자 이름을 보다 일반적인 이름(예: EnterpriseLearner)으로 표시할지 여부를 지정합니다."

#: enterprise/models.py:314
msgid ""
"Specifies whether the customer is able to assign learners to cohorts upon "
"enrollment."
msgstr "고객이 등록 시 학습자를 코호트에 할당할 수 있는지 여부를 지정합니다."

#: enterprise/models.py:319
msgid "Customer Type"
msgstr "고객 유형"

#: enterprise/models.py:341
msgid ""
"Enables the scheduled reporting configurations screen on the administrator "
"portal."
msgstr "관리자 포털에서 예약된 보고 구성 화면을 활성화합니다."

#: enterprise/models.py:352
msgid ""
"Enables the Single Sign On (SSO) configuration screen on the administrator "
"portal. "
msgstr "관리자 포털에서 SSO(Single Sign On) 구성 화면을 활성화합니다. "

#: enterprise/models.py:367
msgid ""
"Automatically enabled. If unchecked, learners won't have access to the "
"learner portal."
msgstr "자동으로 활성화됨. 체크하지 않으면 학습자는 학습자 포털에 액세스할 수 없습니다."

#: enterprise/models.py:373
msgid ""
"Specifies whether enterprise offers will be made known to learners in the "
"learner portal. This only applies to customers with “offers”, the old "
"version of learner credit."
msgstr ""
"학습자 포털에서 학습자에게 기업 오퍼를 알릴지 여부를 지정합니다. 이는 학습자 크레딧의 이전 버전인 \"오퍼\"를 보유한 고객에게만 "
"적용됩니다."

#: enterprise/models.py:391
msgid ""
"Hides labor market data from learners (populated by features using Lightcast"
" integration). "
msgstr "Lightcast 통합을 사용하여 채워진 기능으로 학습자에게 노동 시장 데이터를 숨깁니다. "

#: enterprise/models.py:398
msgid ""
"Automatically enabled. If unchecked, the learners won't be able to search "
"for a course on the learner portal."
msgstr "자동으로 활성화됨. 체크하지 않으면 학습자는 학습자 포털에서 코스를 검색할 수 없습니다."

#: enterprise/models.py:415
msgid ""
"If checked, the learners will be able to see the pathways on the learner "
"portal dashboard."
msgstr "이 옵션을 선택하면 학습자는 학습자 포털 대시보드에서 경로를 볼 수 있습니다."

#: enterprise/models.py:423
msgid ""
"If checked, the learners will be able to see the programs on the learner "
"portal dashboard."
msgstr "체크하면, 학습자는 학습자 포털 대시보드에서 프로그램을 볼 수 있습니다."

#: enterprise/models.py:451
msgid ""
"Automatically enabled. Displays advanced analytics page on the administrator"
" portal, which includes skill and labor market data."
msgstr "자동으로 활성화됨. 관리자 포털에 고급 분석 페이지를 표시하며, 여기에는 기술 및 노동 시장 데이터가 포함됩니다."

#: enterprise/models.py:459
msgid ""
"Enables the learning platform configuration screen on the administrator "
"portal."
msgstr "관리자 포털에서 학습 플랫폼 구성 화면을 활성화합니다."

#: enterprise/models.py:465
msgid ""
"Allows a learner to input customer slug to identify their org in the SSO "
"process. Should be enabled for customers that leverage SSO."
msgstr ""
"학습자가 SSO 프로세스에서 조직을 식별하기 위해 고객 슬러그를 입력할 수 있도록 합니다. SSO를 활용하는 고객에게는 활성화해야 "
"합니다."

#: enterprise/models.py:471
msgid ""
"Specifies whether the organization should have access to executive education"
" 2U content."
msgstr "조직에서 임원 교육 2U 콘텐츠에 접근할 수 있는지 여부를 지정합니다."

#: enterprise/models.py:477
msgid ""
"Display Demo data from analyitcs and learner progress report for demo "
"customer."
msgstr "데모 고객을 위한 분석 및 학습자 진행 상황 보고서에서 데모 데이터를 표시합니다."

#: enterprise/models.py:484
msgid ""
"Email linked on learner portal as public point of contact, will default to "
"all admin users associated with this customer if left blank."
msgstr "학습자 포털에 공개 연락처로 연결된 이메일은 비워 두면 이 고객과 관련된 모든 관리자 사용자에게 기본적으로 적용됩니다."

#: enterprise/models.py:494
msgid ""
"Specifies the discount percent used for enrollments from the enrollment API "
"where capturing the discount per order is not possible. This is passed to "
"ecommerce when creating orders for financial data reporting."
msgstr ""
"주문당 할인을 캡처할 수 없는 등록 API에서 등록에 사용되는 할인율을 지정합니다. 이는 재무 데이터 보고를 위한 주문을 생성할 때 "
"전자상거래로 전달됩니다."

#: enterprise/models.py:508
msgid "Specifies the default language for learners of the organization."
msgstr "조직의 학습자를 위한 기본 언어를 지정합니다."

#: enterprise/models.py:518
msgid "Specifies the sender alias for automated emails from the edX system."
msgstr "edX 시스템에서 보내는 자동 이메일의 발신자 별칭을 지정합니다."

#: enterprise/models.py:526
msgid ""
"Email address that will receive learner replies to automated edX emails."
msgstr "edX에서 자동으로 발송된 이메일에 대한 학습자 답변을 받을 이메일 주소입니다."

#: enterprise/models.py:867
msgid ""
"Course details were not found for course key {} - Course Catalog API "
"returned nothing. Proceeding with enrollment, but notifications won't be "
"sent"
msgstr ""
"코스 키 {}에 대한 코스 세부 정보를 찾을 수 없습니다. 코스 카탈로그 API에서 아무것도 반환하지 않았습니다. 등록을 진행하지만 "
"알림이 전송되지 않습니다."

#: enterprise/models.py:1102
msgid ""
"When enabled along with `active`, all other linked enterprise customers for "
"this user will be marked as inactive upon save."
msgstr "`활성`과 함께 활성화하는 경우, 이 사용자와 연결된 다른 모든 기업 고객은 저장 시 비활성으로 표시됩니다."

#: enterprise/models.py:1109
msgid "Enterprise Customer Learner"
msgstr "기업 고객 학습자"

#: enterprise/models.py:1110
msgid "Enterprise Customer Learners"
msgstr "기업 고객 학습자"

#: enterprise/models.py:1739
msgid "Logo images must be in .png format."
msgstr "로고 이미지는 .png 형식이어야 합니다."

#: enterprise/models.py:1766
msgid "Branding Configuration"
msgstr "브랜딩 구성"

#: enterprise/models.py:1767
msgid "Branding Configurations"
msgstr "브랜딩 구성"

#: enterprise/models.py:1855
msgid "Specifies whether this is default provider for enterprise customer."
msgstr "이것이 기업 고객을 위한 기본 공급자인지 여부를 지정합니다."

#: enterprise/models.py:1940
msgid ""
"The UUID of the course (not course run) in which the learner is entitled."
msgstr "학습자가 참여할 수 있는 과정(과정 운영이 아님)의 UUID입니다."

#: enterprise/models.py:1950
msgid "The enterprise learner to which this entitlement is attached."
msgstr "이 권한을 첨부한 기업 학습자입니다."

#: enterprise/models.py:2073
msgid "The enterprise learner to which this enrollment is attached."
msgstr "이 등록이 연결된 기업 학습자입니다."

#: enterprise/models.py:2080
msgid "The ID of the course in which the learner was enrolled."
msgstr "학습자가 등록한 과목의 ID입니다."

#: enterprise/models.py:2087
msgid ""
"Specifies whether a user marked this course as saved for later in the "
"learner portal."
msgstr "사용자가 이 과정을 학습자 포털에서 나중에 저장하도록 표시했는지 여부를 지정합니다."

#: enterprise/models.py:2103
msgid ""
"Specifies whether the enterprise course enrollment's course enrollment "
"object was unenrolled."
msgstr "기업 과정 등록의 과정 등록 개체가 등록 취소되었는지 여부를 지정합니다."

#: enterprise/models.py:2113
msgid ""
"Specifies when an enterprise course enrollment's course enrollment object "
"was unenrolled."
msgstr "기업 과정 등록의 과정 등록 개체가 등록 취소된 시점을 지정합니다."

#: enterprise/models.py:2371
msgid "The course entitlement the associated subsidy is for."
msgstr "연관된 보조금이 제공되는 과정 자격입니다."

#: enterprise/models.py:2382
msgid "The course enrollment the associated subsidy is for."
msgstr "연관된 보조금은 수업 등록에 대한 것입니다."

#: enterprise/models.py:2389
msgid ""
"Whether the enterprise subsidy is revoked, e.g., when a user's license is "
"revoked."
msgstr "기업 보조금이 취소되는지 여부(예: 사용자 라이센스가 취소된 경우)"

#: enterprise/models.py:2550
msgid "The customer for which this default enrollment will be realized."
msgstr "이 기본 등록이 실현될 고객입니다."

#: enterprise/models.py:2559
msgid "The type of content (e.g. a course vs. a course run)."
msgstr "콘텐츠 유형(예: 과정 vs. 과정 실행)."

#: enterprise/models.py:2567
msgid ""
"A course or course run that related users should be automatically enrolled "
"into."
msgstr "관련 사용자가 자동으로 등록되어야 하는 과정 또는 과정 실행입니다."

#: enterprise/models.py:2739
#, python-brace-format
msgid ""
"A default enrollment intention with this enterprise customer and content key"
" already exists, but is soft-deleted. Please restore it <a "
"href=\"{existing_record_admin_url}\">here</a>."
msgstr ""
"이 엔터프라이즈 고객 및 콘텐츠 키에 대한 기본 등록 의도가 이미 존재하지만 소프트 삭제되었습니다. <a "
"href=\"{existing_record_admin_url}\">여기에서</a> 복원하세요."

#: enterprise/models.py:2754
msgid "The content key did not resolve to a valid course run."
msgstr "콘텐츠 키가 유효한 코스 실행으로 확인되지 않았습니다."

#: enterprise/models.py:2822
msgid ""
"Query parameters which will be used to filter the discovery service's "
"search/all endpoint results, specified as a JSON object. An empty JSON "
"object means that all available content items will be included in the "
"catalog.  Must be unique."
msgstr ""
"검색 서비스의 검색/모든 엔드포인트 결과를 필터링하는 데 사용되는 쿼리 매개변수로, JSON 객체로 지정됩니다. 빈 JSON 객체는 사용"
" 가능한 모든 콘텐츠 항목이 카탈로그에 포함된다는 것을 의미합니다. 고유해야 합니다."

#: enterprise/models.py:2837
msgid ""
"Specifies whether the catalog is allowed to include exec ed (2U) courses.  "
"This means that, when the content_filter specifies that 'course' content "
"types should be included in the catalog, executive-education-2u course types"
" won't be excluded from the content of the associated catalog."
msgstr ""
"카탈로그에 exec ed(2U) 과정을 포함할 수 있는지 여부를 지정합니다. 즉, content_filter가 &#39;과정&#39; "
"콘텐츠 유형을 카탈로그에 포함해야 한다고 지정하면, executive-education-2u 과정 유형은 연관된 카탈로그의 콘텐츠에서 "
"제외되지 않습니다."

#: enterprise/models.py:2844
msgid "Enterprise Catalog Query"
msgstr "엔터프라이즈 카탈로그 쿼리"

#: enterprise/models.py:2845
msgid "Enterprise Catalog Queries"
msgstr "엔터프라이즈 카탈로그 쿼리"

#: enterprise/models.py:2958
msgid ""
"Query parameters which will be used to filter the discovery service's "
"search/all endpoint results, specified as a Json object. An empty Json "
"object means that all available content items will be included in the "
"catalog."
msgstr ""
"검색 서비스의 검색/모든 엔드포인트 결과를 필터링하는 데 사용되는 쿼리 매개변수로, Json 객체로 지정됩니다. 빈 Json 객체는 사용"
" 가능한 모든 콘텐츠 항목이 카탈로그에 포함된다는 것을 의미합니다."

#: enterprise/models.py:2966
msgid ""
"Ordered list of enrollment modes which can be displayed to learners for "
"course runs in this catalog."
msgstr "이 카탈로그의 과정 실행에 대해 학습자에게 표시될 수 있는 등록 모드의 정렬된 목록입니다."

#: enterprise/models.py:2972
msgid ""
"Specifies whether courses should be published with direct-to-audit "
"enrollment URLs."
msgstr "과정을 감사 직접 등록 URL로 게시할지 여부를 지정합니다."

#: enterprise/models.py:2979
msgid "Enterprise Customer Catalog"
msgstr "기업 고객 카탈로그"

#: enterprise/models.py:2980 enterprise/models.py:3527
msgid "Enterprise Customer Catalogs"
msgstr "기업 고객 카탈로그"

#: enterprise/models.py:3247
msgid ""
"Fill in a standard Django template that, when rendered, produces the email you want sent to newly-enrolled Enterprise Customer learners. The following variables may be available:\n"
"<ul><li>user_name: A human-readable name for the person being emailed. Be sure to handle the case where this is not defined, as it may be missing in some cases. It may also be a username, if the learner hasn't configured their \"real\" name in the system.</li>    <li>organization_name: The name of the organization sponsoring the enrollment.</li>    <li>enrolled_in: Details of the course or program that was enrolled in. It may contain:    <ul><li>name: The name of the enrollable item (e.g., \"Demo Course\").</li>        <li>url: A link to the homepage of the enrolled-in item.</li>        <li>branding: A custom branding name for the enrolled-in item. For example, the branding of a MicroMasters program would be \"MicroMasters\".</li>     <li>start: The date the enrolled-in item becomes available. Render this to text using the Django `date` template filter (see <a href=\"https://docs.djangoproject.com/en/1.8/ref/templates/builtins/#date\">the Django documentation</a>).</li><li>type: Whether the enrolled-in item is a course, a program, or something else.</li></ul></ul>"
msgstr ""
"렌더링 시 새로 등록한 Enterprise Customer 학습자에게 전송하려는 이메일을 생성하는 표준 Django 템플릿을 작성합니다. 다음 변수를 사용할 수 있습니다:\n"
"<ul><li> user_name: 이메일을 받는 사람의 사람이 읽을 수 있는 이름입니다. 정의되지 않은 경우 처리해야 합니다. 어떤 경우에는 누락될 수 있습니다. 학습자가 시스템에서 \"실제\" 이름을 구성하지 않은 경우 사용자 이름일 수도 있습니다.</li><li> organization_name: 등록을 후원하는 조직의 이름입니다.</li><li> enrolled_in: 등록한 과정 또는 프로그램의 세부 정보. 다음을 포함할 수 있습니다:<ul><li> 이름: 등록 가능한 항목의 이름(예: \"데모 과정\").</li><li> url: 등록된 항목의 홈페이지로 연결되는 링크입니다.</li><li> 브랜딩: 등록된 항목에 대한 사용자 지정 브랜딩 이름입니다. 예를 들어, MicroMasters 프로그램의 브랜딩은 \"MicroMasters\"입니다.</li><li> 시작: 등록된 항목이 사용 가능해지는 날짜입니다. Django `date` 템플릿 필터를 사용하여 이를 텍스트로 렌더링합니다( <a href=\"https://docs.djangoproject.com/en/1.8/ref/templates/builtins/#date\">Django 설명서</a> 참조).</li><li> 유형: 등록된 항목이 과정인지, 프로그램인지 또는 그 외의 것인지 여부.</li></ul></ul>"

#: enterprise/models.py:3265
#, python-brace-format
msgid ""
"Enter a string that can be used to generate a dynamic subject line for "
"notification emails. The placeholder {course_name} will be replaced with the"
" name of the course or program that was enrolled in."
msgstr ""
"알림 이메일에 대한 동적 제목 줄을 생성하는 데 사용할 수 있는 문자열을 입력하세요. 자리 표시자 {course_name} 은 등록한 "
"과정 또는 프로그램 이름으로 대체됩니다."

#: enterprise/models.py:3407
msgid "Active"
msgstr "활동적인"

#: enterprise/models.py:3408
msgid "Include Date"
msgstr "날짜 포함"

#: enterprise/models.py:3409
msgid "Include date in the report file name"
msgstr "보고서 파일 이름에 날짜 포함"

#: enterprise/models.py:3415
msgid "Delivery Method"
msgstr "배송 방법"

#: enterprise/models.py:3416
msgid "The method in which the data should be sent."
msgstr "데이터를 전송하는 방법."

#: enterprise/models.py:3421
msgid ""
"Specifies whether report should be compressed. Without compression files "
"will not be password protected or encrypted."
msgstr "보고서를 압축할지 여부를 지정합니다. 압축하지 않으면 파일은 암호로 보호되거나 암호화되지 않습니다."

#: enterprise/models.py:3428
msgid "PGP Encryption Key"
msgstr "PGP 암호화 키"

#: enterprise/models.py:3429
msgid "The key for encryption, if PGP encrypted file is required."
msgstr "PGP 암호화 파일이 필요한 경우 암호화 키"

#: enterprise/models.py:3437
msgid "Data Type"
msgstr "데이터 유형"

#: enterprise/models.py:3438
msgid "The type of data this report should contain."
msgstr "이 보고서에 포함되어야 하는 데이터 유형입니다."

#: enterprise/models.py:3445
msgid "Report Type"
msgstr "보고서 유형"

#: enterprise/models.py:3446
msgid "The type this report should be sent as, e.g. CSV."
msgstr "이 보고서는 CSV 등의 형식으로 전송되어야 합니다."

#: enterprise/models.py:3450
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: enterprise/models.py:3451
msgid "The email(s), one per line, where the report should be sent."
msgstr "보고서를 보낼 이메일을 한 줄에 하나씩 입력하세요."

#: enterprise/models.py:3458
msgid "Frequency"
msgstr "빈도"

#: enterprise/models.py:3459
msgid ""
"The frequency interval (daily, weekly, or monthly) that the report should be"
" sent."
msgstr "보고서를 보내야 하는 빈도 간격(매일, 매주 또는 매월)입니다."

#: enterprise/models.py:3464
msgid "Day of Month"
msgstr "일자"

#: enterprise/models.py:3465
msgid ""
"The day of the month to send the report. This field is required and only "
"valid when the frequency is monthly."
msgstr "보고서를 보낼 날짜입니다. 이 필드는 필수이며 빈도가 월별인 경우에만 유효합니다."

#: enterprise/models.py:3473
msgid "Day of Week"
msgstr "요일"

#: enterprise/models.py:3474
msgid ""
"The day of the week to send the report. This field is required and only "
"valid when the frequency is weekly."
msgstr "보고서를 보낼 요일입니다. 이 필드는 필수이며 빈도가 주 단위일 때만 유효합니다."

#: enterprise/models.py:3478
msgid "Hour of Day"
msgstr "하루 중 시간"

#: enterprise/models.py:3479
msgid ""
"The hour of the day to send the report, in Eastern Standard Time (EST). This"
" is required for all frequency settings."
msgstr "동부 표준시(EST)로 보고서를 보낼 시간입니다. 이는 모든 빈도 설정에 필요합니다."

#: enterprise/models.py:3487
msgid ""
"This password will be used to secure the zip file. It will be encrypted when"
" stored in the database."
msgstr "이 비밀번호는 zip 파일을 보호하는 데 사용됩니다. 데이터베이스에 저장될 때 암호화됩니다."

#: enterprise/models.py:3494
msgid "SFTP Host name"
msgstr "SFTP 호스트 이름"

#: enterprise/models.py:3495
msgid "If the delivery method is sftp, the host to deliver the report to."
msgstr "전달 방법이 sftp인 경우, 보고서를 전달할 호스트입니다."

#: enterprise/models.py:3500
msgid "SFTP Port"
msgstr "SFTP 포트"

#: enterprise/models.py:3501
msgid "If the delivery method is sftp, the port on the host to connect to."
msgstr "전달 방법이 sftp인 경우, 연결할 호스트의 포트입니다."

#: enterprise/models.py:3508
msgid "SFTP username"
msgstr "SFTP 사용자 이름"

#: enterprise/models.py:3509
msgid ""
"If the delivery method is sftp, the username to use to securely access the "
"host."
msgstr "전달 방법이 sftp인 경우 호스트에 안전하게 접속하기 위해 사용할 사용자 이름입니다."

#: enterprise/models.py:3515
msgid ""
"If the delivery method is sftp, the password to use to securely access the "
"host. The password will be encrypted when stored in the database."
msgstr ""
"전달 방법이 sftp인 경우, 호스트에 안전하게 액세스하는 데 사용할 비밀번호입니다. 비밀번호는 데이터베이스에 저장될 때 암호화됩니다."

#: enterprise/models.py:3522
msgid "SFTP file path"
msgstr "SFTP 파일 경로"

#: enterprise/models.py:3523
msgid ""
"If the delivery method is sftp, the path on the host to deliver the report "
"to."
msgstr "전달 방법이 sftp인 경우, 보고서를 전달할 호스트의 경로입니다."

#: enterprise/models.py:3631
msgid "Delivery method cannot be updated"
msgstr "배송방법을 업데이트 할 수 없습니다."

#: enterprise/models.py:3647
msgid "Day of week must be set if the frequency is weekly."
msgstr "주간 빈도인 경우 요일을 설정해야 합니다."

#: enterprise/models.py:3651
msgid "Day of month must be set if the frequency is monthly."
msgstr "월 단위 빈도인 경우 일자를 설정해야 합니다."

#: enterprise/models.py:3654
msgid "Frequency must be set to either daily, weekly, or monthly."
msgstr "빈도는 매일, 매주 또는 매월로 설정해야 합니다."

#: enterprise/models.py:3660
msgid "Email(s) must be set if the delivery method is email."
msgstr "배송 방법이 이메일인 경우 이메일을 설정해야 합니다."

#: enterprise/models.py:3664
msgid "Decrypted password must be set if the delivery method is email."
msgstr "배송 방법이 이메일인 경우 복호화된 비밀번호를 설정해야 합니다."

#: enterprise/models.py:3668
msgid "SFTP Hostname must be set if the delivery method is sftp."
msgstr "배달 방법이 SFTP인 경우 SFTP 호스트 이름을 설정해야 합니다."

#: enterprise/models.py:3670
msgid "SFTP username must be set if the delivery method is sftp."
msgstr "배달 방법이 SFTP인 경우 SFTP 사용자 이름을 설정해야 합니다."

#: enterprise/models.py:3672
msgid "SFTP File Path must be set if the delivery method is sftp."
msgstr "배달 방법이 SFTP인 경우 SFTP 파일 경로를 설정해야 합니다."

#: enterprise/models.py:3675
msgid "Decrypted SFTP password must be set if the delivery method is SFTP."
msgstr "전달 방법이 SFTP인 경우, 복호화된 SFTP 비밀번호를 설정해야 합니다."

#: enterprise/models.py:3738
msgid ""
"The EnterpriseCustomer for which the role is assigned to for the provided "
"user. Defaults to the first active Enterprise Customer that the user is "
"linked to.If another Enterprise Customer object is desired, please first "
"create the record then modify the enterprise customer field by using the "
"drop down."
msgstr ""
"제공된 사용자에게 역할이 할당된 EnterpriseCustomer입니다. 사용자가 연결된 첫 번째 활성 Enterprise "
"Customer로 기본 설정됩니다. 다른 Enterprise Customer 개체가 필요한 경우 먼저 레코드를 만든 다음 드롭다운을 "
"사용하여 Enterprise Customer 필드를 수정하세요."

#: enterprise/models.py:4027
msgid "Filters to show banner notifications conditionally."
msgstr "배너 알림을 조건부로 표시하는 필터입니다."

#: enterprise/models.py:4032
msgid "Admin Notification Filter"
msgstr "관리자 알림 필터"

#: enterprise/models.py:4033
msgid "Admin Notification Filters"
msgstr "관리자 알림 필터"

#: enterprise/models.py:4059
msgid ""
"Notification banner title which will appear to enterprise admin on admin "
"portal."
msgstr "관리 포털의 엔터프라이즈 관리자에게 표시되는 알림 배너 제목입니다."

#: enterprise/models.py:4067
msgid ""
"Notification banner text which will appear to enterprise admin on admin "
"portal. You can enter maximum of 512 characters. This text support markdown."
" See https://commonmark.org/help/ for the supported markdown features."
msgstr ""
"관리자 포털에서 엔터프라이즈 관리자에게 표시되는 알림 배너 텍스트입니다. 최대 512자를 입력할 수 있습니다. 이 텍스트는 마크다운을 "
"지원합니다. 지원되는 마크다운 기능은 https://commonmark.org/help/를 참조하세요."

#: enterprise/models.py:4084
msgid "Admin Notification"
msgstr "관리자 알림"

#: enterprise/models.py:4085
msgid "Admin Notifications"
msgstr "관리자 알림"

#: enterprise/models.py:4123
msgid "Admin Notification Read"
msgstr "관리자 알림 읽기"

#: enterprise/models.py:4124
msgid "Admin Notifications Read"
msgstr "관리자 알림 읽기"

#: enterprise/models.py:4157 enterprise/models.py:4261
#: enterprise/models.py:4406
msgid "The enterprise that can be linked using this key."
msgstr "이 키를 사용하여 연결할 수 있는 기업입니다."

#: enterprise/models.py:4166
msgid "The number of times this key can be used to link a learner."
msgstr "이 키를 사용하여 학습자를 연결할 수 있는 횟수입니다."

#: enterprise/models.py:4175
msgid "The key will no longer be valid after this date."
msgstr "이 날짜 이후에는 키가 더 이상 유효하지 않습니다."

#: enterprise/models.py:4184
msgid ""
"Specifies if the key is active. Once deactivated, the key is no longer valid"
" and cannot be reactivated."
msgstr "키가 활성화되어 있는지 여부를 지정합니다. 비활성화되면 키는 더 이상 유효하지 않으며 다시 활성화할 수 없습니다."

#: enterprise/models.py:4265
msgid "ChatGPT prompt."
msgstr "ChatGPT 프롬프트."

#: enterprise/models.py:4267
msgid "ChatGPT response."
msgstr "ChatGPT 응답."

#: enterprise/models.py:4268
msgid "Prompt type."
msgstr "프롬프트 유형."

#: enterprise/models.py:4272
msgid "ChatGPT Response"
msgstr "ChatGPT 응답"

#: enterprise/models.py:4273
msgid "ChatGPT Responses"
msgstr "ChatGPT 응답"

#: enterprise/models.py:4383
msgid "Enterprise Customer SSO Configuration"
msgstr "엔터프라이즈 고객 SSO 구성"

#: enterprise/models.py:4384
msgid "Enterprise Customer SSO Configurations"
msgstr "엔터프라이즈 고객 SSO 구성"

#: enterprise/models.py:4393
msgid "The display name of the SSO configuration."
msgstr "SSO 구성의 표시 이름입니다."

#: enterprise/models.py:4415
msgid ""
"Specifies whether the integration with the SSO orchestration is active."
msgstr "SSO 오케스트레이션과의 통합이 활성화되어 있는지 여부를 지정합니다."

#: enterprise/models.py:4424
msgid "The identity provider integrated with by the SSO orchestrator ."
msgstr "SSO 오케스트레이터가 ID 공급자를 통합합니다."

#: enterprise/models.py:4433
msgid "The metadata url of the identity provider."
msgstr "ID 공급자의 메타데이터 URL입니다."

#: enterprise/models.py:4441
msgid "The metadata xml of the identity provider."
msgstr "ID 공급자의 메타데이터 xml입니다."

#: enterprise/models.py:4450
msgid "The entity id of the identity provider."
msgstr "ID 공급자의 엔터티 ID입니다."

#: enterprise/models.py:4459
msgid ""
"Specifies whether the integration with the customer's identity provider "
"should auto update metadata."
msgstr "고객의 ID 공급자와의 통합으로 인해 메타데이터가 자동으로 업데이트되는지 여부를 지정합니다."

#: enterprise/models.py:4513
msgid ""
"The date and time when the configuration was submitted to the SSO "
"orchestration."
msgstr "구성이 SSO 오케스트레이션에 제출된 날짜 및 시간입니다."

#: enterprise/models.py:4521
msgid ""
"The date and time when the configuration was completed by the SSO "
"orchestration."
msgstr "SSO 오케스트레이션이 구성을 완료한 날짜 및 시간입니다."

#: enterprise/models.py:4529
msgid ""
"The date and time when the configuration was validated and used for the "
"first time."
msgstr "구성이 처음으로 검증되고 사용된 날짜와 시간입니다."

#: enterprise/models.py:4537
msgid ""
"The date and time when the orchestrator encountered an error during "
"configuration."
msgstr "오케스트레이터가 구성 중에 오류를 발견한 날짜 및 시간입니다."

#: enterprise/models.py:4556 enterprise/models.py:4592
msgid ""
"SAP specific configuration: the timeout interval for the OData API in "
"seconds."
msgstr "SAP 특정 구성: OData API에 대한 시간 초과 간격(초)입니다."

#: enterprise/models.py:4566
msgid "SAP specific configuration: the root url of the OData API."
msgstr "SAP 특정 구성: OData API의 루트 URL입니다."

#: enterprise/models.py:4575
msgid "SAP specific configuration: the company id of the OData API."
msgstr "SAP 특정 구성: OData API의 회사 ID입니다."

#: enterprise/models.py:4584
msgid ""
"SAP specific configuration: the root url of the SAP SuccessFactors OAuth "
"API."
msgstr "SAP 특정 구성: SAP SuccessFactors OAuth API의 루트 URL입니다."

#: enterprise/models.py:4601
msgid ""
"SAP specific configuration: the private key used to sign the SAML assertion."
msgstr "SAP 특정 구성: SAML 어설션에 서명하는 데 사용되는 개인 키입니다."

#: enterprise/models.py:4610
msgid "SAP specific configuration: the client id of the OData API."
msgstr "SAP 특정 구성: OData API의 클라이언트 ID입니다."

#: enterprise/models.py:4619
msgid "SAP specific configuration: the user id of the OAuth API."
msgstr "SAP 특정 구성: OAuth API의 사용자 ID입니다."

#: enterprise/models.py:4641
msgid "Field is locked as the configuration has already been submitted."
msgstr "구성이 이미 제출되었으므로 필드가 잠겼습니다."

#: enterprise/models.py:4679
msgid "Record has already been submitted for configuration."
msgstr "구성을 위해 기록이 이미 제출되었습니다."

#: enterprise/models.py:4744
msgid "The type of enterprise group"
msgstr "기업그룹의 유형"

#: enterprise/models.py:4964
msgid "Title summarizing the onboarding flow."
msgstr "온보딩 흐름을 요약한 제목입니다."

#: enterprise/models.py:4970
msgid ""
"Specifies whether this flow is active and shown to admin users in the "
"onboarding tour."
msgstr "이 흐름이 활성화되어 온보딩 투어에서 관리자 사용자에게 표시되는지 여부를 지정합니다."

#: enterprise/models.py:4989
msgid "The enterprise customer user who is an admin."
msgstr "관리자인 기업 고객 사용자입니다."

#: enterprise/models.py:4994
msgid "The last time the admin logged into the admin portal."
msgstr "관리자가 관리자 포털에 마지막으로 로그인한 시간입니다."

#: enterprise/models.py:4999
msgid "The onboarding flows that this admin has completed."
msgstr "이 관리자가 완료한 온보딩 흐름입니다."

#: enterprise/models.py:5003
msgid "Whether the admin has dismissed the onboarding tour."
msgstr "관리자가 온보딩 투어를 종료했는지 여부."

#: enterprise/models.py:5007
msgid "Whether the admin has completed the onboarding tour."
msgstr "관리자가 온보딩 투어를 완료했는지 여부."

#: enterprise/models.py:5012
msgid "Enterprise Customer Admin"
msgstr "엔터프라이즈 고객 관리자"

#: enterprise/models.py:5013
msgid "Enterprise Customer Admins"
msgstr "엔터프라이즈 고객 관리자"

#: enterprise/templates/enterprise/_data_sharing_decline_modal.html:7
#: enterprise/views.py:1616 enterprise/views.py:2118
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/clear_learners_data_sharing_consent.html:18
#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:47
#: enterprise/templates/enterprise/admin/setup_auth_org_id.html:6
#: enterprise/templates/enterprise/admin/transmit_courses_metadata.html:18
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/clear_learners_data_sharing_consent.html:33
#: enterprise/templates/enterprise/admin/clear_learners_data_sharing_consent.html:40
msgid "Clear Data Sharing Consent"
msgstr "데이터 공유 동의 지우기"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:65
msgid "Manage Learners"
msgstr "학습자 관리"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:68
msgid "Search Term: "
msgstr "검색어: "

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:87
msgid "Search email address or username"
msgstr "이메일 주소 또는 사용자 이름 검색"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:98
msgid "User Email"
msgstr "사용자 이메일"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:99
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:100
msgid "Linked Date"
msgstr "연결된 날짜"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:101
#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:141
msgid "Enroll"
msgstr "등록"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:139
msgid "Learner Email"
msgstr "학습자 이메일"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:140
msgid "Date Added"
msgstr "추가된 날짜"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:162
msgid "Link learners"
msgstr "학습자 연결"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/setup_auth_org_id.html:46
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/transmit_courses_metadata.html:33
#: enterprise/templates/enterprise/admin/transmit_courses_metadata.html:40
msgid "Transmit Courses Metadata"
msgstr "과정 메타데이터 전송"

#: enterprise/templates/enterprise/enterprise_customer_login_page.html:44
#: enterprise/templates/enterprise/enterprise_customer_select_form.html:50
#: enterprise/views.py:372 enterprise/views.py:1612
msgid "Continue"
msgstr "계속하다"

#: enterprise/utils.py:149
msgid ""
"Either \"Email or Username\" or \"CSV bulk upload\" must be specified, but "
"both were."
msgstr "\"이메일 또는 사용자 이름\" 또는 \"CSV 대량 업로드\"를 지정해야 하지만 둘 다 지정되었습니다."

#: enterprise/utils.py:152
msgid "Error: Learners could not be added. Correct the following errors."
msgstr "오류: 학습자를 추가할 수 없습니다. 다음 오류를 수정하세요."

#: enterprise/utils.py:154
#, python-brace-format
msgid ""
"Enrollment track {course_mode} is not available for course {course_id}."
msgstr "등록 트랙 {course_mode} 은 과정 {course_id} 에 사용할 수 없습니다."

#: enterprise/utils.py:156
msgid "Select a course enrollment track for the given course(s)."
msgstr "주어진 과목에 대한 수강신청 트랙을 선택하세요."

#: enterprise/utils.py:158
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not retrieve details for the course ID {course_id}. Specify a valid "
"ID."
msgstr "코스 ID {course_id} 에 대한 세부 정보를 검색할 수 없습니다. 유효한 ID를 지정하세요."

#: enterprise/utils.py:161
msgid ""
"Either \"CSV bulk upload\" or a singular course ID may be used for manual "
"enrollments, but not both together."
msgstr ""
"수동 등록에는 &quot;CSV 대량 업로드&quot; 또는 단일 과정 ID를 사용할 수 있지만, 두 가지를 함께 사용할 수는 없습니다."

#: enterprise/utils.py:165
#, python-brace-format
msgid "{argument} does not appear to be a valid email address."
msgstr "{argument} 유효한 이메일 주소가 아닙니다."

#: enterprise/utils.py:167
#, python-brace-format
msgid ""
"{argument} does not appear to be a valid email address or known username"
msgstr "{argument}은(는) 유효한 이메일 주소나 알려진 사용자 이름이 아닌 것 같습니다."

#: enterprise/utils.py:170
#, python-brace-format
msgid ""
"Expected a CSV file with [{expected_columns}] columns, but found "
"[{actual_columns}] columns instead."
msgstr ""
"[ {expected_columns} ] 열이 포함된 CSV 파일을 예상했지만 대신 [ {actual_columns} ] 열이 "
"발견되었습니다."

#: enterprise/utils.py:174
msgid "Reason field is required but was not filled."
msgstr "필수 입력 사항이지만 입력하지 않았습니다."

#: enterprise/utils.py:177
msgid ""
"Either \"Email or Username\" or \"CSV bulk upload\" must be specified, but "
"neither were."
msgstr "\"이메일 또는 사용자 이름\" 또는 \"CSV 대량 업로드\"를 지정해야 하지만, 둘 다 지정되지 않았습니다."

#: enterprise/utils.py:180
#, python-brace-format
msgid ""
"User with email address {email} is already registered with Enterprise "
"Customer {ec_name}"
msgstr "이메일 주소 {email}인 사용자는 이미 Enterprise Customer {ec_name}에 등록되어 있습니다."

#: enterprise/utils.py:182
msgid "User is not linked with Enterprise Customer"
msgstr "사용자는 Enterprise Customer와 연결되어 있지 않습니다."

#: enterprise/utils.py:183
#, python-brace-format
msgid "User with email address {email} doesn't exist."
msgstr "이메일 주소가 {email} 인 사용자가 존재하지 않습니다."

#: enterprise/utils.py:184
#, python-brace-format
msgid "Course ID {course_id} doesn't exist in Enterprise Customer's Catalog"
msgstr "Enterprise Customer 카탈로그에 코스 ID {course_id} 가 존재하지 않습니다."

#: enterprise/utils.py:186
#, python-brace-format
msgid ""
"Enterprise channel worker user with the username "
"\"{channel_worker_username}\" was not found."
msgstr "사용자 이름이 \"{channel_worker_username}\"인 Enterprise 채널 작업자 사용자를 찾을 수 없습니다."

#: enterprise/utils.py:189
msgid ""
"Unable to parse CSV file. Please make sure it is a CSV 'utf-8' encoded file."
msgstr "CSV 파일을 구문 분석할 수 없습니다. CSV &#39;utf-8&#39; 인코딩된 파일인지 확인하세요."

#: enterprise/utils.py:192
msgid "Discount percentage should be from 0 to 100."
msgstr "할인율은 0~100 사이여야 합니다."

#: enterprise/utils.py:402
#, python-brace-format
msgid "You've been enrolled in {course_name}!"
msgstr "당신은 {course_name} 에 등록되었습니다!"

#: enterprise/utils.py:561 enterprise/utils.py:640
msgid "`user` must have one of either `email` or `user_email`."
msgstr "`user`는 `email` 또는 `user_email` 중 하나를 가져야 합니다."

#: enterprise/validators.py:30
msgid "Value entered is not a valid hex color code."
msgstr "입력하신 값은 유효한 16진수 색상 코드가 아닙니다."

#: enterprise/validators.py:41
msgid "Unsupported file extension."
msgstr "지원되지 않는 파일 확장자입니다."

#: enterprise/validators.py:52
#, python-format
msgid "The logo image file size must be less than or equal to %s KB."
msgstr "로고 이미지 파일 크기는 %s 이하여야 합니다."

#: enterprise/views.py:211
msgid ""
"The following method from the Open edX platform is necessary for this view "
"but isn't available."
msgstr "이 보기에는 Open edX 플랫폼의 다음 방법이 필요하지만 사용할 수 없습니다."

#: enterprise/views.py:232
#, python-brace-format
msgid "{platform_name} home page"
msgstr "{platform_name} 홈페이지"

#: enterprise/views.py:352
msgid "Data sharing consent required"
msgstr "데이터 공유 동의가 필요합니다"

#: enterprise/views.py:353
msgid "Consent to share your data"
msgstr "귀하의 데이터 공유에 대한 동의"

#: enterprise/views.py:355
#, python-brace-format
msgid ""
"Per the {start_link}Data Sharing Policy{end_link}, "
"{bold_start}{enterprise_customer_name}{bold_end} would like to know about:"
msgstr ""
"{start_link} 데이터 공유 정책 {end_link} , {bold_start} {enterprise_customer_name} "
"{bold_end} 에 따라 다음 사항을 알고 싶어합니다."

#: enterprise/views.py:366
#, python-brace-format
msgid ""
"I agree to allow {platform_name} to share data about my enrollment, "
"completion and performance in all {platform_name} courses and programs where"
" my enrollment is sponsored by {enterprise_customer_name}."
msgstr ""
"저는 {platform_name} {enterprise_customer_name} 의 후원으로 등록한 모든 {platform_name} "
"과정 및 프로그램에 대한 등록, 완료 및 성과에 대한 데이터를 공유하는 데 동의합니다."

#: enterprise/views.py:373
msgid "Decline and go back"
msgstr "거절하고 돌아가다"

#: enterprise/views.py:374
msgid "Data Sharing Policy"
msgstr "데이터 공유 정책"

#: enterprise/views.py:376
#, python-brace-format
msgid ""
"Enrollment, completion, and performance data that may be shared with "
"{enterprise_customer_name} (or its designee) for these courses and programs "
"are limited to the following:"
msgstr ""
"이러한 과정 및 프로그램에 대해 {enterprise_customer_name} (또는 그 지정자)와 공유될 수 있는 등록, 완료 및 "
"성과 데이터는 다음에 국한됩니다."

#: enterprise/views.py:383
#, python-brace-format
msgid ""
"My email address for my {platform_name} account, and the date when I created"
" my {platform_name} account"
msgstr "내 {platform_name} 계정의 이메일 주소와 내 {platform_name} 계정을 생성한 날짜"

#: enterprise/views.py:389
#, python-brace-format
msgid ""
"My {platform_name} ID, and if I log in via single sign-on, my "
"{enterprise_customer_name} SSO user-ID"
msgstr ""
"내 {platform_name} ID이고 Single Sign-On을 통해 로그인하는 경우 내 "
"{enterprise_customer_name} SSO 사용자 ID입니다."

#: enterprise/views.py:395
#, python-brace-format
msgid "My {platform_name} username"
msgstr "내 사용자 이름 {platform_name}"

#: enterprise/views.py:396
msgid "My country or region of residence"
msgstr "내 거주 국가 또는 지역"

#: enterprise/views.py:398
msgid ""
"What courses and/or programs I've enrolled in or unenrolled from, what track"
" I enrolled in (audit or verified) and the date when I enrolled in each "
"course or program"
msgstr ""
"내가 등록했거나 등록 취소한 과정 및/또는 프로그램, 내가 등록한 트랙(청강 또는 검증) 및 각 과정 또는 프로그램에 등록한 날짜"

#: enterprise/views.py:402
msgid ""
"Information about each course or program I've enrolled in, including its "
"duration and level of effort required"
msgstr "내가 등록한 각 과정 또는 프로그램에 대한 정보(기간 및 필요한 노력 수준 포함)"

#: enterprise/views.py:406
msgid ""
"Whether I completed specific parts of each course or program (for example, "
"whether I watched a given video or attempted or completed a given homework "
"assignment)"
msgstr ""
"각 과정 또는 프로그램의 특정 부분을 완료했는지 여부(예: 주어진 비디오를 시청했는지, 주어진 숙제 과제를 시도했는지 또는 완료했는지)"

#: enterprise/views.py:410
msgid ""
"My overall percentage completion of each course or program on a periodic "
"basis, including the total time spent in each course or program, the date "
"when I last logged in to each course or program and how much of the course "
"or program content I have consumed"
msgstr ""
"각 과정 또는 프로그램에 소요된 총 시간, 각 과정 또는 프로그램에 마지막으로 로그인한 날짜, 과정 또는 프로그램 콘텐츠 중 소비한 양을"
" 포함하여 주기적으로 각 과정 또는 프로그램에 대한 내 전체 완료율"

#: enterprise/views.py:414
msgid ""
"My performance in each course or program, including, for example, my score "
"on each assignment and current average of correct answers out of total "
"attempted answers"
msgstr ""
"예를 들어 각 과제에 대한 점수와 총 시도 답변 중 정답의 현재 평균을 포함하여, 각 과정 또는 프로그램에서의 나의 성과는 다음과 "
"같습니다."

#: enterprise/views.py:416
msgid ""
"My final grade in each course or program, and the date when I completed each"
" course or program"
msgstr "각 과목 또는 프로그램의 최종 성적과 각 과목 또는 프로그램을 완료한 날짜"

#: enterprise/views.py:417
msgid "Whether I received a certificate in each course or program"
msgstr "각 과목이나 프로그램에서 인증서를 받았는지 여부"

#: enterprise/views.py:420
#, python-brace-format
msgid ""
"My permission applies only to data from courses or programs that are "
"sponsored by {enterprise_customer_name}, and not to data from any "
"{platform_name} courses or programs that I take on my own. I understand that"
" I may withdraw my permission only by fully unenrolling from any courses or "
"programs that are sponsored by {enterprise_customer_name}."
msgstr ""
"내 허가는 {enterprise_customer_name} 에서 후원하는 과정이나 프로그램의 데이터에만 적용되며, 내가 스스로 수강하는 "
"{platform_name} 과정이나 프로그램의 데이터에는 적용되지 않습니다. 나는 {enterprise_customer_name} 에서"
" 후원하는 과정이나 프로그램에서 완전히 등록을 취소해야만 허가를 철회할 수 있음을 이해합니다."

#: enterprise/views.py:428
msgid "Please note"
msgstr "참고해주세요"

#: enterprise/views.py:430
#, python-brace-format
msgid ""
"If you decline to consent, that fact may be shared with "
"{enterprise_customer_name}."
msgstr "동의를 거부하시는 경우, 해당 사실이 {enterprise_customer_name} 와 공유될 수 있습니다."

#: enterprise/views.py:434
msgid ""
"Any version of this Data Sharing Policy in a language other than English is "
"provided for convenience and you understand and agree that the English "
"language version will control if there is any conflict."
msgstr ""
"영어가 아닌 다른 언어로 된 본 데이터 공유 정책의 모든 버전은 편의를 위해 제공되며, 충돌이 있는 경우 영어 버전이 우선한다는 점을 "
"귀하는 이해하고 동의합니다."

#: enterprise/views.py:439
msgid "Are you sure you want to decline?"
msgstr "거부하시겠습니까?"

#: enterprise/views.py:440
msgid "I decline"
msgstr "나는 거절한다"

#: enterprise/views.py:441
msgid "View the data sharing policy"
msgstr "데이터 공유 정책 보기"

#: enterprise/views.py:442
#, python-brace-format
msgid "View the {start_link}data sharing policy{end_link}."
msgstr "{start_link} 데이터 공유 정책 {end_link} 확인하세요."

#: enterprise/views.py:447
msgid "Return to Top"
msgstr "맨 위로 돌아가기"

#: enterprise/views.py:591
#, python-brace-format
msgid ""
"To access this {item}, you must first consent to share your learning "
"achievements with {bold_start}{enterprise_customer_name}{bold_end}. If you "
"decline now, you will be redirected to the previous page."
msgstr ""
"이 {item} 에 접근하려면 먼저 학습 성과를 {bold_start} {enterprise_customer_name} "
"{bold_end} 과 공유하는 데 동의해야 합니다. 지금 거부하면 이전 페이지로 리디렉션됩니다."

#: enterprise/views.py:601
#, python-brace-format
msgid ""
"To access this {item} and use your discount, you {bold_start}must{bold_end} "
"consent to sharing your {item} data with {enterprise_customer_name}. If you "
"decline now, you will be redirected to the previous page."
msgstr ""
"이 {item}에 액세스하고 할인을 사용하려면 {bold_start}반드시{bold_end} {item} 데이터를 "
"{enterprise_customer_name}와 공유하는 데 동의해야 합니다. 지금 거부하면 이전 페이지로 리디렉션됩니다."

#: enterprise/views.py:615
#, python-brace-format
msgid "your enrollment in this {item}"
msgstr "이 {item} 에 대한 귀하의 등록"

#: enterprise/views.py:616
msgid "your learning progress"
msgstr "당신의 학습 진행 상황"

#: enterprise/views.py:617
msgid "course completion"
msgstr "과정 완료"

#: enterprise/views.py:985
msgid "Enterprise Slug Login"
msgstr "Enterprise Slug 로그인"

#: enterprise/views.py:1109
msgid "Select Organization"
msgstr "조직 선택"

#: enterprise/views.py:1110
msgid "Select an organization"
msgstr "조직을 선택하세요"

#: enterprise/views.py:1264
msgid "Instructor-Paced"
msgstr "강사의 속도에 맞춰 진행"

#: enterprise/views.py:1265
msgid "Self-Paced"
msgstr "자기 주도 학습"

#: enterprise/views.py:1455
msgid "FREE"
msgstr "무료"

#: enterprise/views.py:1457
msgid "Not eligible for a certificate."
msgstr "인증서를 받을 수 없습니다."

#: enterprise/views.py:1459
msgid "Earn a verified certificate!"
msgstr "검증된 자격증을 취득하세요!"

#: enterprise/views.py:1518
#, python-brace-format
msgid "{num_weeks}, starting on {start_date} and ending at {end_date}"
msgstr "{num_weeks}, {start_date} 에서 시작하여 {end_date} 에서 끝남"

#: enterprise/views.py:1520 enterprise/views.py:1939
msgid "{} week"
msgid_plural "{} weeks"
msgstr[0] "{} 주"

#: enterprise/views.py:1580
#, python-brace-format
msgid ""
"Discount provided by {strong_start}{enterprise_customer_name}{strong_end}"
msgstr "{strong_start} {enterprise_customer_name} {strong_end} 에서 제공하는 할인"

#: enterprise/views.py:1606 enterprise/views.py:1607
msgid "Confirm your course"
msgstr "코스 확인"

#: enterprise/views.py:1609
msgid "View Course Details"
msgstr "과정 세부 정보 보기"

#: enterprise/views.py:1610
msgid "Please select one:"
msgstr "하나를 선택하세요:"

#: enterprise/views.py:1611 enterprise/views.py:2112
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: enterprise/views.py:1613 enterprise/views.py:2115
msgid "Level"
msgstr "수준"

#: enterprise/views.py:1614 enterprise/views.py:2114
msgid "Effort"
msgstr "노력"

#: enterprise/views.py:1615
msgid "Duration"
msgstr "지속"

#: enterprise/views.py:1617 enterprise/views.py:2104
msgid "What you'll learn"
msgstr "당신이 배울 것"

#: enterprise/views.py:1618 enterprise/views.py:2116
msgid "About This Course"
msgstr "이 과정에 대하여"

#: enterprise/views.py:1619 enterprise/views.py:2117
msgid "Course Staff"
msgstr "코스 스태프"

#: enterprise/views.py:2056
#, python-brace-format
msgid "{count} Course"
msgid_plural "{count} Courses"
msgstr[0] "{count} 코스"

#: enterprise/views.py:2063
msgid "{}-{} hours per week, per course"
msgstr "주당 {}-{}시간, 과목당"

#: enterprise/views.py:2070
msgid "{}-{} weeks per course"
msgstr "코스당 {}-{}주"

#: enterprise/views.py:2077
msgid "Purchase all unenrolled courses"
msgstr "등록되지 않은 모든 과정을 구매하세요"

#: enterprise/views.py:2078
msgid "enrollment"
msgstr "등록"

#: enterprise/views.py:2080
msgid "Pursue the program"
msgstr "프로그램을 진행하다"

#: enterprise/views.py:2081
msgid "program enrollment"
msgstr "프로그램 등록"

#: enterprise/views.py:2102
msgid "enrolled"
msgstr "등록됨"

#: enterprise/views.py:2103
msgid "already enrolled, must pay for certificate"
msgstr "이미 등록한 경우 인증서 비용을 지불해야 합니다."

#: enterprise/views.py:2106
msgid "Real Career Impact"
msgstr "실제 경력 영향"

#: enterprise/views.py:2108
msgid "See More"
msgstr "더 보기"

#: enterprise/views.py:2109
msgid "See Less"
msgstr "더 적게 보기"

#: enterprise/views.py:2110
msgid "Confirm Program"
msgstr "프로그램 확인"

#: enterprise/views.py:2111
msgid "Program Summary"
msgstr "프로그램 요약"

#: enterprise/views.py:2113
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: enterprise/views.py:2119
msgid "Program not eligible for one-click purchase."
msgstr "해당 프로그램은 원클릭 구매 대상이 아닙니다."

#: enterprise/views.py:2120
#, python-brace-format
msgid "What is an {platform_name} {program_type}?"
msgstr "{platform_name} {program_type}이 무엇입니까?"

#: enterprise/views.py:2124
#, python-brace-format
msgid "What is {platform_name}?"
msgstr "{platform_name} 은 무엇입니까?"

#: enterprise/views.py:2129
#, python-brace-format
msgid "Presented by {organization}"
msgstr "{organization} 에서 제공"

#: enterprise/views.py:2130
#, python-brace-format
msgid "Confirm your {item}"
msgstr "{item} 을 확인하세요"

#: enterprise/views.py:2142
msgid "Credit- and Certificate-eligible"
msgstr "신용 및 자격증 취득 가능"

#: enterprise/views.py:2143
msgid "Self-paced; courses can be taken in any order"
msgstr "자기 주도 학습; 수업은 어떤 순서로든 수강 가능"

#: enterprise/views.py:2145
#, python-brace-format
msgid "{purchase_action} for"
msgstr "{purchase_action} 에 대한"

#: enterprise_learner_portal/api/v1/serializers.py:40
msgid ""
"To use this EnterpriseCourseEnrollmentSerializer, this package must be "
"installed in an Open edX environment."
msgstr ""
"이 EnterpriseCourseEnrollmentSerializer를 사용하려면 이 패키지를 Open edX 환경에 설치해야 합니다."

#: enterprise/config/models.py:41
msgid ""
"Specifies which user role assignments to update.  If unspecified, will "
"update for all roles."
msgstr "업데이트할 사용자 역할 할당을 지정합니다. 지정하지 않으면 모든 역할에 대해 업데이트합니다."

#: enterprise/config/models.py:45
msgid "Number of user role asssignments to update in each batch of updates."
msgstr "각 업데이트 배치에서 업데이트할 사용자 역할 할당 수입니다."

#: enterprise/config/models.py:55
msgid ""
"If set, no updates or creates will occur; will instead iterate over the "
"assignments that would be modified or created"
msgstr "설정된 경우 업데이트나 생성이 발생하지 않습니다. 대신 수정되거나 생성될 할당을 반복합니다."
